{"Year":[2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Serie":["Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[20.43,23.29,23.36,23.53,24.46,24.3,23.83,23.64,23.05,22.51,20.17,22.28,23.81,22.89,24.43,24.18,23.76,23.55,24.56,23.51,12.57,12.97,11.48,11.58,11.59,11.47,12.35,11.85,11.78,11.66,11.04,11.23,30.98,35.35,35.36,35.71,36.97,36.71,36.46,36.43,38.46,36.86,30.03,35.46,37.68,38.72,36.65,37.16,37.11,37.02,39.22,38.28,20.74,19.42,24.55,19.62,18.64,18.71,18.33,18.5,18.73,18.51,22.22,19.44,35.02,37.39,36.86,39.35,38.76,38.69,39.59,39.68,39.64,39.33,38.72,38.89]}