{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Serie":["Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda","Emisiones de amon\u00edaco por hect\u00e1rea de la agricultura y ganader\u00eda"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[7.24,7.11,6.52,6.75,7.79,7.99,8.21,8.88,9.32,9.65,2.31,2.67,2.12,1.46,1.2,1.22,1.27,1.3,1.29,1.48,442.85,431.66,429.52,432.75,453.17,456.85,458.94,474.84,471.25,464.77,478.27,465.98,8.5,6.83,6.72,7.08,7.78,7.48,7.27,7.25,7.1,6.95,7.04,7.36,17.52,16.93,16.89,17.01,17.87,18.09,18.17,18.72,18.63,18.39,18.93,18.41,35.51,27.17,26.73,28.14,30.88,29.78,29.01,28.93,26.4,25.82,26.19,27.43]}