{"Year":[2015,2016,2017,2018],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica"],"Value":[1.61,3.54,0.0,0.25]}