{"Year":[2011,2016,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas","Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas"],"Value":[41.88,46.35,8.59,9.02,9.72,10.52,9.18,10.71,8.99,10.68,11.57,11.34,64.25,66.13,71.14,77.91,76.07,77.13,77.11,77.51,79.83,79.52,15.6,15.99,17.04,18.39,16.9,18.34,16.83,18.46,19.64,19.63]}