{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo","Proporci\u00f3n de docentes con las calificaciones m\u00ednimas requeridas, desglosada por nivel educativo"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0,100.0]}