{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Fortalecer la aplicacio\u0301n del Convenio Marco de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud para el Control del Tabaco en todos los pai\u0301ses, segu\u0301n proceda","target_id":"3.a","national_data_update_url_text":"2020-12-17: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/4ff9be4acb9ceed2c06a6c063c27990a9fd51a29","national_metadata_update_url_text":"2020-12-07: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/3c4a17977fa4aaa97cb5e685e297e2cfc36eef23","page_content":"","indicator":"3.a.1","indicator_sort_order":"03-0a-01"}