{"15-4-2":{"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-04-02"},"12-8-1":{"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-08-01"},"10-7-1":{"indicator":"10.7.1","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-07-01"},"2-5-2":{"indicator":"2.5.2","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-05-02"},"1-5-2":{"indicator":"1.5.2","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-02"},"3-d-1":{"indicator":"3.d.1","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"11-2-1":{"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-02-01"},"16-7-1":{"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-07-01"},"4-a-1":{"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"16-1-4":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"Reducir significativamente todas las formas de violencia y las correspondientes tasas de mortalidad en todo el mundo","target_id":"16.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"16.1.4","indicator_sort_order":"16-01-04"},"17-18-2":{"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-02"},"7-b-1":{"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"16-5-1":{"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-05-01"},"10-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"10.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, potenciar y promover la inclusio\u0301n social, econo\u0301mica y poli\u0301tica de todas las personas, independientemente de su edad, sexo, discapacidad, raza, etnia, origen, religio\u0301n o situacio\u0301n econo\u0301mica u otra condicio\u0301n","target_id":"10.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"10.2.1","indicator_sort_order":"10-02-01"},"10-b-1":{"indicator":"10.b.1","target_id":"10.b","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0b-01"},"7-2-1":{"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-02-01"},"12-7-1":{"indicator":"12.7.1","target_id":"12.7","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-07-01"},"1-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive por debajo del umbral nacional de pobreza, desglosada por sexo y edad","indicator_number":"1.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive por debajo del umbral nacional de pobreza, desglosada por sexo y edad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","target_id":"1.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"1.2.1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"2-1-2":{"indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-02"},"8-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.b.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por hora trabajada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada","indicator_number":"8.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Lograr niveles ma\u0301s elevados de productividad econo\u0301mica mediante la diversificacio\u0301n, la modernizacio\u0301n tecnolo\u0301gica y la innovacio\u0301n, entre otras cosas centra\u0301ndose en los sectores con gran valor an\u0303adido y un uso intensivo de la mano de obra","target_id":"8.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.2.1","indicator_sort_order":"08-02-01"},"1-4-2":{"indicator":"1.4.2","target_id":"1.4","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-04-02"},"8-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes (entre 15 y 24 an\u0303os) que no cursan estudios, no esta\u0301n empleados ni reciben capacitacio\u0301n","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes (entre 15 y 24 an\u0303os) que no cursan estudios, no esta\u0301n empleados ni reciben capacitacio\u0301n","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"De aqui\u0301 a 2020, reducir considerablemente la proporcio\u0301n de jo\u0301venes que no esta\u0301n empleados y no cursan estudios ni reciben capacitacio\u0301n","target_id":"8.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.6.1","indicator_sort_order":"08-06-01"},"12-b-1":{"indicator":"12.b.1","target_id":"12.b","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"5-5-1":{"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-05-01"},"16-b-1":{"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"9-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.1.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.2.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Valor an\u0303adido del sector manufacturero en proporcio\u0301n al PIB y per ca\u0301pita","indicator_number":"9.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Valor an\u0303adido del sector manufacturero en proporcio\u0301n al PIB y per ca\u0301pita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promover una industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y, de aqui\u0301 a 2030, aumentar significativamente la contribucio\u0301n de la industria al empleo y al producto interno bruto, de acuerdo con las circunstancias nacionales, y duplicar esa contribucio\u0301n en los pai\u0301ses menos adelantados","target_id":"9.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.2.1","indicator_sort_order":"09-02-01"},"13-3-1":{"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-03-01"},"2-1-1":{"indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-01"},"17-9-1":{"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-09-01"},"6-6-1":{"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-06-01"},"15-2-1":{"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-02-01"},"8-3-1":{"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-03-01"},"2-c-1":{"indicator":"2.c.1","target_id":"2.c","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"8-4-1":{"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-04-01"},"17-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que utilizan Internet","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que utilizan Internet","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Poner en pleno funcionamiento, a ma\u0301s tardar en 2017, el banco de tecnologi\u0301a y el mecanismo de apoyo a la creacio\u0301n de capacidad en materia de ciencia, tecnologi\u0301a e innovacio\u0301n para los pai\u0301ses menos adelantados y aumentar la utilizacio\u0301n de tecnologi\u0301as instrumentales, en particular la tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones","target_id":"17.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"17.8.1","indicator_sort_order":"17-08-01"},"3-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en medicina por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en enfermer\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en odontolog\u00eda y estomatolog\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en farmacia por cada 10.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Densidad y distribucio\u0301n del personal sanitario","indicator_number":"3.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Densidad y distribucio\u0301n del personal sanitario","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Aumentar considerablemente la financiacio\u0301n de la salud y la contratacio\u0301n, el perfeccionamiento, la capacitacio\u0301n y la retencio\u0301n del personal sanitario en los pai\u0301ses en desarrollo, especialmente en los pai\u0301ses menos adelantados y los pequen\u0303os Estados insulares en desarrollo","target_id":"3.c","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.c.1","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"13-a-1":{"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"16-2-1":{"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-01"},"17-3-1":{"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-03-01"},"9-a-1":{"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"9-1-1":{"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-01-01"},"16-10-1":{"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-10-01"},"8-10-2":{"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-10-02"},"17-19-2a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2a.1.pdf' target='_blank'>Se ha realizado al menos un censo de poblaci\u00f3n y vivienda en los \u00faltimos diez a\u00f1os (1 = S\u00cd; 0 = NO)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2a-title","indicator_number":"17.19.2a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, aprovechar las iniciativas existentes para elaborar indicadores que permitan medir los progresos en materia de desarrollo sostenible y complementen el producto interno bruto, y apoyar la creacio\u0301n de capacidad estadi\u0301stica en los pai\u0301ses en desarrollo","target_id":"17.19","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"17.19.2a","indicator_sort_order":"17-19-2a"},"4-c-1":{"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"2-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la superficie agri\u0301cola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","indicator_number":"2.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la superficie agri\u0301cola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar la sostenibilidad de los sistemas de produccio\u0301n de alimentos y aplicar pra\u0301cticas agri\u0301colas resilientes que aumenten la productividad y la produccio\u0301n, contribuyan al mantenimiento de los ecosistemas, fortalezcan la capacidad de adaptacio\u0301n al cambio clima\u0301tico, los feno\u0301menos meteorolo\u0301gicos extremos, las sequi\u0301as, las inundaciones y otros desastres, y mejoren progresivamente la calidad de la tierra y el suelo","target_id":"2.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"2.4.1","indicator_sort_order":"02-04-01"},"1-1-1":{"indicator":"1.1.1","target_id":"1.1","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-01-01"},"5-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 16 y 17 a\u00f1os que han contra\u00eddo matrimonio con un hombre</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 20 y 24 an\u0303os que estaban casadas o manteni\u0301an una unio\u0301n estable antes de cumplir los 15 an\u0303os y antes de cumplir los 18 an\u0303os","indicator_number":"5.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres de entre 20 y 24 an\u0303os que estaban casadas o manteni\u0301an una unio\u0301n estable antes de cumplir los 15 an\u0303os y antes de cumplir los 18 an\u0303os","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Eliminar todas las pra\u0301cticas nocivas, como el matrimonio infantil, precoz y forzado y la mutilacio\u0301n genital femenina","target_id":"5.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.3.1","indicator_sort_order":"05-03-01"},"3-3-4":{"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-04"},"13-1-3":{"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-01-03"},"15-7-1":{"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-07-01"},"3-1-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de partos atendidos por personal sanitario especializado","indicator_number":"3.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de partos atendidos por personal sanitario especializado","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir la tasa mundial de mortalidad materna a menos de 70 por cada 100.000 nacidos vivos","target_id":"3.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.1.2","indicator_sort_order":"03-01-02"},"10-5-1":{"indicator":"10.5.1","target_id":"10.5","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-05-01"},"6-4-1":{"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-04-01"},"15-9-1":{"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-09-01"},"15-1-1":{"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-01-01"},"14-b-1":{"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"3-9-3":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.9.3.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","indicator_number":"3.9.3","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente el nu\u0301mero de muertes y enfermedades causadas por productos qui\u0301micos peligrosos y por la polucio\u0301n y contaminacio\u0301n del aire, el agua y el suelo","target_id":"3.9","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.9.3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"2-5-1":{"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-05-01"},"9-c-1":{"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"15-a-1":{"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"16-2-2":{"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-02"},"17-12-1":{"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-12-01"},"13-3-2":{"indicator":"13.3.2","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-03-02"},"17-2-1":{"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-02-01"},"8-9-2":{"indicator":"8.9.2","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-09-02"},"13-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.1.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.2.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Emisiones totales de gases de efecto invernadero por a\u00f1o","indicator_number":"13.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Emisiones totales de gases de efecto invernadero por a\u00f1o","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Incorporar medidas relativas al cambio clima\u0301tico en las poli\u0301ticas, estrategias y planes nacionales","target_id":"13.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"13.2.2","indicator_sort_order":"13-02-02"},"17-15-1":{"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-15-01"},"3-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias cr\u00f3nicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a la diabetes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida al c\u00e1ncer</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares, el ca\u0301ncer, la diabetes o las enfermedades respiratorias cro\u0301nicas","indicator_number":"3.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares, el ca\u0301ncer, la diabetes o las enfermedades respiratorias cro\u0301nicas","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir en un tercio la mortalidad prematura por enfermedades no transmisibles mediante su prevencio\u0301n y tratamiento, y promover la salud mental y el bienestar","target_id":"3.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.4.1","indicator_sort_order":"03-04-01"},"7-1-2":{"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-01-02"},"7-3-1":{"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-03-01"},"16-a-1":{"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"16-3-1":{"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-03-01"},"16-10-2":{"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-10-02"},"11-7-1":{"indicator":"11.7.1","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-07-01"},"9-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas investigadoras (en equivalente a tiempo completo) por cada mill\u00f3n de habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Nu\u0301mero de investigadores (en equivalente a tiempo completo) por cada millo\u0301n de habitantes","indicator_number":"9.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Nu\u0301mero de investigadores (en equivalente a tiempo completo) por cada millo\u0301n de habitantes","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Aumentar la investigacio\u0301n cienti\u0301fica y mejorar la capacidad tecnolo\u0301gica de los sectores industriales de todos los pai\u0301ses, en particular los pai\u0301ses en desarrollo, entre otras cosas fomentando la innovacio\u0301n y aumentando considerablemente, de aqui\u0301 a 2030, el nu\u0301mero de personas que trabajan en investigacio\u0301n y desarrollo por millo\u0301n de habitantes y los gastos de los sectores pu\u0301blico y privado en investigacio\u0301n y desarrollo","target_id":"9.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.5.2","indicator_sort_order":"09-05-02"},"16-1-1":{"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-01"},"4-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.0.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas con y sin limitaciones por problemas de salud de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.3.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas residentes en municipios de 10.000 o menos habitantes y residentes en municipios de m\u00e1s de 10.000 habitantes de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.4.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas pertenecientes a hogares que se encuentran en el nivel de ingresos inferior y superior de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.5.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"I\u0301ndices de paridad (entre mujeres y hombres, zonas rurales y urbanas, quintiles de riqueza superior e inferior y grupos como los discapacitados, los pueblos indi\u0301genas y los afectados por los conflictos, a medida que se disponga de datos) para todos los indicadores educativos de esta lista que puedan desglosarse","indicator_number":"4.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"I\u0301ndices de paridad (entre mujeres y hombres, zonas rurales y urbanas, quintiles de riqueza superior e inferior y grupos como los discapacitados, los pueblos indi\u0301genas y los afectados por los conflictos, a medida que se disponga de datos) para todos los indicadores educativos de esta lista que puedan desglosarse","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, eliminar las disparidades de ge\u0301nero en la educacio\u0301n y asegurar el acceso igualitario a todos los niveles de la ensen\u0303anza y la formacio\u0301n profesional para las personas vulnerables, incluidas las personas con discapacidad, los pueblos indi\u0301genas y los nin\u0303os en situaciones de vulnerabilidad","target_id":"4.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"4.5.1","indicator_sort_order":"04-05-01"},"5-1-1":{"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-01-01"},"17-17-1":{"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-17-01"},"11-b-1":{"indicator":"11.b.1","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"10-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del PIB generada por el trabajo asalariado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n del PIB generada por el trabajo, que comprende los salarios y las transferencias de proteccio\u0301n social","indicator_number":"10.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n del PIB generada por el trabajo, que comprende los salarios y las transferencias de proteccio\u0301n social","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"Adoptar poli\u0301ticas, especialmente fiscales, salariales y de proteccio\u0301n social, y lograr progresivamente una mayor igualdad","target_id":"10.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"10.4.1","indicator_sort_order":"10-04-01"},"2-a-1":{"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"11-5-2":{"indicator":"11.5.2","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-05-02"},"3-b-2":{"indicator":"3.b.2","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"8-10-1":{"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-10-01"},"4-7-1":{"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-07-01"},"3-3-3":{"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-03"},"4-b-1":{"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"9-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.1.1.pdf' target='_blank'>Gastos en investigaci\u00f3n y desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Gastos en investigacio\u0301n y desarrollo en proporcio\u0301n al PIB","indicator_number":"9.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Gastos en investigacio\u0301n y desarrollo en proporcio\u0301n al PIB","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Aumentar la investigacio\u0301n cienti\u0301fica y mejorar la capacidad tecnolo\u0301gica de los sectores industriales de todos los pai\u0301ses, en particular los pai\u0301ses en desarrollo, entre otras cosas fomentando la innovacio\u0301n y aumentando considerablemente, de aqui\u0301 a 2030, el nu\u0301mero de personas que trabajan en investigacio\u0301n y desarrollo por millo\u0301n de habitantes y los gastos de los sectores pu\u0301blico y privado en investigacio\u0301n y desarrollo","target_id":"9.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.5.1","indicator_sort_order":"09-05-01"},"11-c-1":{"indicator":"11.c.1","target_id":"11.c","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0c-01"},"9-3-2":{"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-03-02"},"12-c-1":{"indicator":"12.c.1","target_id":"12.c","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"6-4-2":{"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-04-02"},"15-5-1":{"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-05-01"},"14-2-1":{"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-02-01"},"5-6-2":{"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-06-02"},"11-4-1":{"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-04-01"},"5-a-2":{"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"7-a-1":{"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"1-a-1":{"indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"3-5-2":{"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-05-02"},"16-7-2":{"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-07-02"},"4-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes y adultos con competencias en tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia te\u0301cnica","indicator_number":"4.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de jo\u0301venes y adultos con competencias en tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia te\u0301cnica","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, aumentar considerablemente el nu\u0301mero de jo\u0301venes y adultos que tienen las competencias necesarias, en particular te\u0301cnicas y profesionales, para acceder al empleo, el trabajo decente y el emprendimiento","target_id":"4.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"4.4.1","indicator_sort_order":"04-04-01"},"2-b-1":{"indicator":"2.b.1","target_id":"2.b","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"11-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","indicator_number":"11.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir significativamente el nu\u0301mero de muertes causadas por los desastres, incluidos los relacionados con el agua, y de personas afectadas por ellos, y reducir considerablemente las pe\u0301rdidas econo\u0301micas directas provocadas por los desastres en comparacio\u0301n con el producto interno bruto mundial, haciendo especial hincapie\u0301 en la proteccio\u0301n de los pobres y las personas en situaciones de vulnerabilidad","target_id":"11.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"11.5.1","indicator_sort_order":"11-05-01"},"17-19-1":{"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-19-01"},"2-2-1":{"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-01"},"9-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.b.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas trabajadas)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (personas empleadas)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Empleo del sector manufacturero en proporcio\u0301n al empleo total","indicator_number":"9.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Empleo del sector manufacturero en proporcio\u0301n al empleo total","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promover una industrializacio\u0301n inclusiva y sostenible y, de aqui\u0301 a 2030, aumentar significativamente la contribucio\u0301n de la industria al empleo y al producto interno bruto, de acuerdo con las circunstancias nacionales, y duplicar esa contribucio\u0301n en los pai\u0301ses menos adelantados","target_id":"9.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.2.2","indicator_sort_order":"09-02-02"},"17-19-2":{"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-19-02"},"6-5-2":{"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-05-02"},"3-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Cobertura de los servicios de salud esenciales (definida como la cobertura media de los servicios esenciales entre la poblacio\u0301n general y los ma\u0301s desfavorecidos, calculada a partir de intervenciones trazadoras como las relacionadas con la salud reproductiva, materna, neonatal e infantil, las enfermedades infecciosas, las enfermedades no transmisibles y la capacidad de los servicios y el acceso a ellos)","indicator_number":"3.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Cobertura de los servicios de salud esenciales (definida como la cobertura media de los servicios esenciales entre la poblacio\u0301n general y los ma\u0301s desfavorecidos, calculada a partir de intervenciones trazadoras como las relacionadas con la salud reproductiva, materna, neonatal e infantil, las enfermedades infecciosas, las enfermedades no transmisibles y la capacidad de los servicios y el acceso a ellos)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Lograr la cobertura sanitaria universal, incluida la proteccio\u0301n contra los riesgos financieros, el acceso a servicios de salud esenciales de calidad y el acceso a medicamentos y vacunas inocuos, eficaces, asequibles y de calidad para todos","target_id":"3.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.8.1","indicator_sort_order":"03-08-01"},"11-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de desechos so\u0301lidos urbanos recogidos perio\u0301dicamente y con una descarga final adecuada respecto del total de desechos so\u0301lidos urbanos generados, desglosada por ciudad","indicator_number":"11.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de desechos so\u0301lidos urbanos recogidos perio\u0301dicamente y con una descarga final adecuada respecto del total de desechos so\u0301lidos urbanos generados, desglosada por ciudad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir el impacto ambiental negativo per ca\u0301pita de las ciudades, incluso prestando especial atencio\u0301n a la calidad del aire y la gestio\u0301n de los desechos municipales y de otro tipo","target_id":"11.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"11.6.1","indicator_sort_order":"11-06-01"},"7-1-1":{"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-01-01"},"1-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales con acceso a agua corriente</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de cuarto de aseo con inodoro</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de ba\u00f1o o ducha</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive en hogares con acceso a los servicios ba\u0301sicos","indicator_number":"1.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n que vive en hogares con acceso a los servicios ba\u0301sicos","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar que todos los hombres y mujeres, en particular los pobres y los vulnerables, tengan los mismos derechos a los recursos econo\u0301micos y acceso a los servicios ba\u0301sicos, la propiedad y el control de la tierra y otros bienes, la herencia, los recursos naturales, las nuevas tecnologi\u0301as apropiadas y los servicios financieros, incluida la microfinanciacio\u0301n","target_id":"1.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"1.4.1","indicator_sort_order":"01-04-01"},"11-3-2":{"indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03-02"},"15-3-1":{"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-03-01"},"3-3-5":{"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-05"},"6-2-1":{"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-02-01"},"11-7-2":{"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-07-02"},"4-2-1":{"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02-01"},"17-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.1.1.pdf' target='_blank'>Total de ingresos de las Administraciones P\u00fablicas Auton\u00f3micas y Locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Total de ingresos del gobierno en proporcio\u0301n al PIB, desglosado por fuente","indicator_number":"17.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Total de ingresos del gobierno en proporcio\u0301n al PIB, desglosado por fuente","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Fortalecer la movilizacio\u0301n de recursos internos, incluso mediante la prestacio\u0301n de apoyo internacional a los pai\u0301ses en desarrollo, con el fin de mejorar la capacidad nacional para recaudar ingresos fiscales y de otra i\u0301ndole","target_id":"17.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"17.1.1","indicator_sort_order":"17-01-01"},"17-14-1":{"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-14-01"},"10-6-1":{"indicator":"10.6.1","target_id":"10.6","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-06-01"},"12-4-1":{"indicator":"12.4.1","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-04-01"},"11-6-2":{"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-06-02"},"15-c-1":{"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"3-8-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 10%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 25%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con grandes gastos sanitarios por hogar como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares","indicator_number":"3.8.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n con grandes gastos sanitarios por hogar como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Lograr la cobertura sanitaria universal, incluida la proteccio\u0301n contra los riesgos financieros, el acceso a servicios de salud esenciales de calidad y el acceso a medicamentos y vacunas inocuos, eficaces, asequibles y de calidad para todos","target_id":"3.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.8.2","indicator_sort_order":"03-08-02"},"11-b-2":{"indicator":"11.b.2","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"17-3-2":{"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-03-02"},"2-3-2":{"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-02"},"9-1-2":{"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-01-02"},"13-b-1":{"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"16-3-2":{"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-03-02"},"6-a-1":{"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"6-1-1":{"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-01-01"},"16-4-1":{"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-04-01"},"17-16-1":{"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-16-01"},"3-9-2":{"indicator":"3.9.2","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-09-02"},"14-5-1":{"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-05-01"},"11-a-1":{"indicator":"11.a.1","target_id":"11.a","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"8-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de desempleo, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de desempleo, desglosada por sexo, edad y personas con discapacidad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todas las mujeres y los hombres, incluidos los jo\u0301venes y las personas con discapacidad, asi\u0301 como la igualdad de remuneracio\u0301n por trabajo de igual valor","target_id":"8.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.5.2","indicator_sort_order":"08-05-02"},"5-2-2":{"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-02-02"},"4-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de participacio\u0301n de los jo\u0301venes y adultos en la ensen\u0303anza y formacio\u0301n acade\u0301mica y no acade\u0301mica en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de participacio\u0301n de los jo\u0301venes y adultos en la ensen\u0303anza y formacio\u0301n acade\u0301mica y no acade\u0301mica en los u\u0301ltimos 12 meses, desglosada por sexo","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso igualitario de todos los hombres y las mujeres a una formacio\u0301n te\u0301cnica, profesional y superior de calidad, incluida la ensen\u0303anza universitaria","target_id":"4.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"4.3.1","indicator_sort_order":"04-03-01"},"13-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.1.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","indicator_number":"13.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 personas","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Fortalecer la resiliencia y la capacidad de adaptacio\u0301n a los riesgos relacionados con el clima y los desastres naturales en todos los pai\u0301ses","target_id":"13.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"13.1.1","indicator_sort_order":"13-01-01"},"12-6-1":{"indicator":"12.6.1","target_id":"12.6","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-06-01"},"17-6-1":{"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-06-01"},"16-1-2":{"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-02"},"16-1-3":{"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-03"},"14-1-1":{"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-01-01"},"10-7-2":{"indicator":"10.7.2","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-07-02"},"13-1-2":{"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-01-02"},"3-7-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres, entre 18 y 49 a\u00f1os, casadas con un hombre o con pareja masculina, que cubren sus necesidades de planificaci\u00f3n familiar con m\u00e9todos modernos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres en edad de procrear (entre 15 y 49 an\u0303os) que cubren sus necesidades de planificacio\u0301n familiar con me\u0301todos modernos","indicator_number":"3.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres en edad de procrear (entre 15 y 49 an\u0303os) que cubren sus necesidades de planificacio\u0301n familiar con me\u0301todos modernos","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a los servicios de salud sexual y reproductiva, incluidos los de planificacio\u0301n familiar, informacio\u0301n y educacio\u0301n, y la integracio\u0301n de la salud reproductiva en las estrategias y los programas nacionales","target_id":"3.7","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.7.1","indicator_sort_order":"03-07-01"},"16-6-2":{"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-06-02"},"3-3-2":{"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-02"},"6-3-2":{"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-03-02"},"15-1-2":{"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-01-02"},"10-a-1":{"indicator":"10.a.1","target_id":"10.a","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0a-01"},"14-7-1":{"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-07-01"},"1-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes","indicator_number":"1.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Nu\u0301mero de personas muertas, desaparecidas y afectadas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, fomentar la resiliencia de los pobres y las personas que se encuentran en situaciones de vulnerabilidad y reducir su exposicio\u0301n y vulnerabilidad a los feno\u0301menos extremos relacionados con el clima y otras perturbaciones y desastres econo\u0301micos, sociales y ambientales","target_id":"1.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"1.5.1","indicator_sort_order":"01-05-01"},"5-a-1a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n del total de la poblacio\u0301n agri\u0301cola con derechos de propiedad o derechos seguros sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por sexo","indicator_number":"5.a.1a","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n del total de la poblacio\u0301n agri\u0301cola con derechos de propiedad o derechos seguros sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por sexo","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Emprender reformas que otorguen a las mujeres igualdad de derechos a los recursos econo\u0301micos, asi\u0301 como acceso a la propiedad y al control de la tierra y otros tipos de bienes, los servicios financieros, la herencia y los recursos naturales, de conformidad con las leyes nacionales","target_id":"5.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.a.1a","indicator_sort_order":"05-0a-1a"},"8-b-1":{"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"6-5-1":{"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-05-01"},"5-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres en cargos directivos","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres en cargos directivos","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Asegurar la participacio\u0301n plena y efectiva de las mujeres y la igualdad de oportunidades de liderazgo a todos los niveles decisorios en la vida poli\u0301tica, econo\u0301mica y pu\u0301blica","target_id":"5.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.5.2","indicator_sort_order":"05-05-02"},"16-2-3":{"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-03"},"12-1-1":{"indicator":"12.1.1","target_id":"12.1","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-01-01"},"5-3-2":{"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-03-02"},"14-4-1":{"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-04-01"},"17-7-1":{"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-07-01"},"16-6-1":{"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-06-01"},"2-a-2":{"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"10-c-1":{"indicator":"10.c.1","target_id":"10.c","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0c-01"},"17-18-1":{"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-01"},"16-5-2":{"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-05-02"},"1-5-4":{"indicator":"1.5.4","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-04"},"16-8-1":{"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-08-01"},"3-7-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 10 y 14 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 15 y 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de fecundidad de las adolescentes (entre 10 y 14 an\u0303os y entre 15 y 19 an\u0303os) por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad","indicator_number":"3.7.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de fecundidad de las adolescentes (entre 10 y 14 an\u0303os y entre 15 y 19 an\u0303os) por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, garantizar el acceso universal a los servicios de salud sexual y reproductiva, incluidos los de planificacio\u0301n familiar, informacio\u0301n y educacio\u0301n, y la integracio\u0301n de la salud reproductiva en las estrategias y los programas nacionales","target_id":"3.7","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.7.2","indicator_sort_order":"03-07-02"},"3-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad materna</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad materna","indicator_number":"3.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad materna","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir la tasa mundial de mortalidad materna a menos de 70 por cada 100.000 nacidos vivos","target_id":"3.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.1.1","indicator_sort_order":"03-01-01"},"15-b-1":{"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"1-3-1":{"indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-03-01"},"16-4-2":{"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-04-02"},"6-b-1":{"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"17-10-1":{"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-10-01"},"17-5-1":{"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-05-01"},"3-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad neonatal</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad neonatal","indicator_number":"3.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad neonatal","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a las muertes evitables de recie\u0301n nacidos y de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, logrando que todos los pai\u0301ses intenten reducir la mortalidad neonatal al menos a 12 por cada 1.000 nacidos vivos y la mortalidad de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os al menos a 25 por cada 1.000 nacidos vivos","target_id":"3.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.2.2","indicator_sort_order":"03-02-02"},"3-b-1":{"indicator":"3.b.1","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"17-13-1":{"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-13-01"},"8-8-1":{"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-08-01"},"3-3-1":{"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-01"},"15-4-1":{"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-04-01"},"5-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de personas que poseen un tele\u0301fono mo\u0301vil, desglosada por sexo","indicator_number":"5.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de personas que poseen un tele\u0301fono mo\u0301vil, desglosada por sexo","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Mejorar el uso de la tecnologi\u0301a instrumental, en particular la tecnologi\u0301a de la informacio\u0301n y las comunicaciones, para promover el empoderamiento de las mujeres","target_id":"5.b","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.b.1","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"14-c-1":{"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"9-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.1.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Emisiones de CO2 por unidad de valor an\u0303adido","indicator_number":"9.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Emisiones de CO2 por unidad de valor an\u0303adido","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, modernizar la infraestructura y reconvertir las industrias para que sean sostenibles, utilizando los recursos con mayor eficacia y promoviendo la adopcio\u0301n de tecnologi\u0301as y procesos industriales limpios y ambientalmente racionales, y logrando que todos los pai\u0301ses tomen medidas de acuerdo con sus capacidades respectivas","target_id":"9.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.4.1","indicator_sort_order":"09-04-01"},"3-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.6.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tr\u00e1fico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tra\u0301fico","indicator_number":"3.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tra\u0301fico","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2020, reducir a la mitad el nu\u0301mero de muertes y lesiones causadas por accidentes de tra\u0301fico en el mundo","target_id":"3.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.6.1","indicator_sort_order":"03-06-01"},"5-6-1":{"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-06-01"},"17-18-3":{"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-03"},"1-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza, en todas sus dimensiones, con arreglo a las definiciones nacionales","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza, en todas sus dimensiones, con arreglo a las definiciones nacionales","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir al menos a la mitad la proporcio\u0301n de hombres, mujeres y nin\u0303os de todas las edades que viven en la pobreza en todas sus dimensiones con arreglo a las definiciones nacionales","target_id":"1.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/8d9dee144edf3b5d9a49c95a00f41f91706978e2","page_content":"","indicator":"1.2.2","indicator_sort_order":"01-02-02"},"16-9-1":{"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-09-01"},"8-8-2":{"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-08-02"},"15-6-1":{"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-06-01"},"12-4-2":{"indicator":"12.4.2","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-04-02"},"12-3-1":{"indicator":"12.3.1","target_id":"12.3","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-03-01"},"4-2-2":{"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02-02"},"8-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.0.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.1.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.2.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.3.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.4.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas sin discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Ingreso medio por hora de empleadas y empleados, desglosado por ocupacio\u0301n, edad y personas con discapacidad","indicator_number":"8.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Ingreso medio por hora de empleadas y empleados, desglosado por ocupacio\u0301n, edad y personas con discapacidad","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, lograr el empleo pleno y productivo y el trabajo decente para todas las mujeres y los hombres, incluidos los jo\u0301venes y las personas con discapacidad, asi\u0301 como la igualdad de remuneracio\u0301n por trabajo de igual valor","target_id":"8.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.5.1","indicator_sort_order":"08-05-01"},"14-a-1":{"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"12-a-1":{"indicator":"12.a.1","target_id":"12.a","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"9-b-1":{"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"2-3-1":{"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-01"},"3-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","indicator_number":"3.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a las muertes evitables de recie\u0301n nacidos y de nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, logrando que todos los pai\u0301ses intenten reducir la mortalidad neonatal al menos a 12 por cada 1.000 nacidos vivos y la mortalidad de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os al menos a 25 por cada 1.000 nacidos vivos","target_id":"3.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.2.1","indicator_sort_order":"03-02-01"},"8-4-2":{"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-04-02"},"5-a-1b":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de mujeres entre los propietarios o los titulares de derechos sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por tipo de tenencia","indicator_number":"5.a.1b","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de mujeres entre los propietarios o los titulares de derechos sobre tierras agri\u0301colas, desglosada por tipo de tenencia","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Emprender reformas que otorguen a las mujeres igualdad de derechos a los recursos econo\u0301micos, asi\u0301 como acceso a la propiedad y al control de la tierra y otros tipos de bienes, los servicios financieros, la herencia y los recursos naturales, de conformidad con las leyes nacionales","target_id":"5.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.a.1b","indicator_sort_order":"05-0a-1b"},"12-2-2":{"indicator":"12.2.2","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-02-02"},"5-c-1":{"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"4-1-1":{"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-01-01"},"17-6-2":{"indicator":"17.6.2","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-06-02"},"8-a-1":{"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"13-2-1":{"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-02-01"},"5-2-1":{"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-02-01"},"4-6-1":{"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-06-01"},"3-4-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por suicidio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de mortalidad por suicidio","indicator_number":"3.4.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de mortalidad por suicidio","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir en un tercio la mortalidad prematura por enfermedades no transmisibles mediante su prevencio\u0301n y tratamiento, y promover la salud mental y el bienestar","target_id":"3.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.4.2","indicator_sort_order":"03-04-02"},"11-3-1":{"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03-01"},"3-b-3":{"indicator":"3.b.3","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"17-4-1":{"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-04-01"},"2-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Prevalencia de la malnutricio\u0301n (peso para la estatura, desviacio\u0301n ti\u0301pica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, desglosada por tipo (emaciacio\u0301n y sobrepeso)","indicator_number":"2.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Prevalencia de la malnutricio\u0301n (peso para la estatura, desviacio\u0301n ti\u0301pica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, desglosada por tipo (emaciacio\u0301n y sobrepeso)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, poner fin a todas las formas de malnutricio\u0301n, incluso logrando, a ma\u0301s tardar en 2025, las metas convenidas internacionalmente sobre el retraso del crecimiento y la emaciacio\u0301n de los nin\u0303os menores de 5 an\u0303os, y abordar las necesidades de nutricio\u0301n de las adolescentes, las mujeres embarazadas y lactantes y las personas de edad","target_id":"2.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"2.2.2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"10-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasas de crecimiento per ca\u0301pita de los gastos o ingresos de los hogares del 40% ma\u0301s pobre de la poblacio\u0301n y la poblacio\u0301n total","indicator_number":"10.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasas de crecimiento per ca\u0301pita de los gastos o ingresos de los hogares del 40% ma\u0301s pobre de la poblacio\u0301n y la poblacio\u0301n total","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, lograr progresivamente y mantener el crecimiento de los ingresos del 40% ma\u0301s pobre de la poblacio\u0301n a una tasa superior a la media nacional","target_id":"10.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"10.1.1","indicator_sort_order":"10-01-01"},"5-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por las mujeres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por los hombres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de tiempo dedicado al trabajo dome\u0301stico y asistencial no remunerado, desglosada por sexo, edad y ubicacio\u0301n","indicator_number":"5.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de tiempo dedicado al trabajo dome\u0301stico y asistencial no remunerado, desglosada por sexo, edad y ubicacio\u0301n","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Reconocer y valorar los cuidados y el trabajo dome\u0301stico no remunerados mediante servicios pu\u0301blicos, infraestructuras y poli\u0301ticas de proteccio\u0301n social, y promoviendo la responsabilidad compartida en el hogar y la familia, segu\u0301n proceda en cada pai\u0301s","target_id":"5.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"5.4.1","indicator_sort_order":"05-04-01"},"8-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa de crecimiento anual del PIB real per ca\u0301pita","indicator_number":"8.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa de crecimiento anual del PIB real per ca\u0301pita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Mantener el crecimiento econo\u0301mico per ca\u0301pita de conformidad con las circunstancias nacionales y, en particular, un crecimiento del producto interno bruto de al menos el 7% anual en los pai\u0301ses menos adelantados","target_id":"8.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.1.1","indicator_sort_order":"08-01-01"},"3-5-1":{"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-05-01"},"1-5-3":{"indicator":"1.5.3","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-03"},"15-8-1":{"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-08-01"},"1-a-3":{"indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-03"},"14-6-1":{"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-06-01"},"3-9-1":{"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-09-01"},"11-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","indicator_number":"11.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n de la poblacio\u0301n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, asegurar el acceso de todas las personas a viviendas y servicios ba\u0301sicos adecuados, seguros y asequibles y mejorar los barrios marginales","target_id":"11.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"11.1.1","indicator_sort_order":"11-01-01"},"12-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.5.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tasa nacional de reciclado, en toneladas de material reciclado","indicator_number":"12.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tasa nacional de reciclado, en toneladas de material reciclado","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, reducir considerablemente la generacio\u0301n de desechos mediante actividades de prevencio\u0301n, reduccio\u0301n, reciclado y reutilizacio\u0301n","target_id":"12.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"12.5.1","indicator_sort_order":"12-05-01"},"10-3-1":{"indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-03-01"},"14-3-1":{"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-03-01"},"17-1-2":{"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-01-02"},"17-11-1":{"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-11-01"},"1-a-2":{"indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"8-7-1":{"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-07-01"},"12-2-1":{"indicator":"12.2.1","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-02-01"},"6-3-1":{"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-03-01"},"8-9-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"PIB generado directamente por el turismo en proporcio\u0301n al PIB total y a la tasa de crecimiento","indicator_number":"8.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"PIB generado directamente por el turismo en proporcio\u0301n al PIB total y a la tasa de crecimiento","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"De aqui\u0301 a 2030, elaborar y poner en pra\u0301ctica poli\u0301ticas encaminadas a promover un turismo sostenible que cree puestos de trabajo y promueva la cultura y los productos locales","target_id":"8.9","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"8.9.1","indicator_sort_order":"08-09-01"},"3-a-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Prevalencia del consumo actual de tabaco a partir de los 15 an\u0303os de edad (edades ajustadas)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Fortalecer la aplicacio\u0301n del Convenio Marco de la Organizacio\u0301n Mundial de la Salud para el Control del Tabaco en todos los pai\u0301ses, segu\u0301n proceda","target_id":"3.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"3.a.1","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"9-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido total del sector industrial correspondiente a las pequen\u0303as industrias","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proporcio\u0301n del valor an\u0303adido total del sector industrial correspondiente a las pequen\u0303as industrias","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Aumentar el acceso de las pequen\u0303as industrias y otras empresas, particularmente en los pai\u0301ses en desarrollo, a los servicios financieros, incluidos cre\u0301ditos asequibles, y su integracio\u0301n en las cadenas de valor y los mercados","target_id":"9.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","indicator":"9.3.1","indicator_sort_order":"09-03-01"},"1-b-1":{"indicator":"1.b.1","target_id":"1.b","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0b-01"}}