{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.1.pdf' target='_blank'>Niveles medios anuales de part\u00edculas finas en suspensi\u00f3n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados seg\u00fan la poblaci\u00f3n)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.2.pdf' target='_blank'>Niveles medios anuales de part\u00edculas finas en suspensi\u00f3n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados seg\u00fan la poblaci\u00f3n)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual mean levels of fine particulate matter (e.g. PM2.5 and PM10) in cities (population weighted)","indicator_number":"11.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual mean levels of fine particulate matter (e.g. PM2.5 and PM10) in cities (population weighted)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, reduce the adverse per capita environmental impact of cities, including by paying special attention to air quality and municipal and other waste management","target_id":"11.6","national_data_update_url_text":"2024-02-13: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/b27cfffc0964d71c41f6839862bfe7a5bec9e725","national_metadata_update_url_text":"2024-02-13: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/b27cfffc0964d71c41f6839862bfe7a5bec9e725","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.1.pdf' target='_blank'>Niveles medios anuales de part\u00edculas finas en suspensi\u00f3n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados seg\u00fan la poblaci\u00f3n)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.2.2.pdf' target='_blank'>Niveles medios anuales de part\u00edculas finas en suspensi\u00f3n (por ejemplo, PM2.5 y PM10) en las ciudades (ponderados seg\u00fan la poblaci\u00f3n)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual mean levels of fine particulate matter (e.g. PM2.5 and PM10) in cities (population weighted)","indicator_number":"11.6.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual mean levels of fine particulate matter (e.g. PM2.5 and PM10) in cities (population weighted)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, reduce the adverse per capita environmental impact of cities, including by paying special attention to air quality and municipal and other waste management","target_id":"11.6","page_content":""},"indicator":"11.6.2","indicator_sort_order":"11-06-02"}