{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Strengthen the implementation of the World Health Organization Framework Convention on Tobacco Control in all countries, as appropriate","target_id":"3.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Strengthen the implementation of the World Health Organization Framework Convention on Tobacco Control in all countries, as appropriate","target_id":"3.a","page_content":""},"indicator":"3.a.1","indicator_sort_order":"03-0a-01"}