{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.2.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de energ\u00eda renovable en el consumo final total de energ\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Renewable energy share in the total final energy consumption","indicator_number":"7.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Renewable energy share in the total final energy consumption","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"By 2030, increase substantially the share of renewable energy in the global energy mix","target_id":"7.2","national_data_update_url_text":"2021-11-15: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/9ab33283614a3c078a03f507368f88f0c0690d9f","national_metadata_update_url_text":"2021-11-16: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/1bc5c1dc8c26146ab2acfd2c734690bd5e4536d8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.2.1.0.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de energ\u00eda renovable en el consumo final total de energ\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Renewable energy share in the total final energy consumption","indicator_number":"7.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Renewable energy share in the total final energy consumption","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"By 2030, increase substantially the share of renewable energy in the global energy mix","target_id":"7.2","page_content":""},"indicator":"7.2.1","indicator_sort_order":"07-02-01"}