{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.3.1.0.pdf' target='_blank'>Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Energy intensity measured in terms of primary energy and GDP","indicator_number":"7.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Energy intensity measured in terms of primary energy and GDP","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"By 2030, double the global rate of improvement in energy efficiency","target_id":"7.3","national_data_update_url_text":"2021-11-22: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/d11063b661a8a7d5a5625a5055ba908e8f588c6a","national_metadata_update_url_text":"2021-11-16: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/1bc5c1dc8c26146ab2acfd2c734690bd5e4536d8","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/7.3.1.0.pdf' target='_blank'>Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Energy intensity measured in terms of primary energy and GDP","indicator_number":"7.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Energy intensity measured in terms of primary energy and GDP","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"7","target_name":"By 2030, double the global rate of improvement in energy efficiency","target_id":"7.3","page_content":""},"indicator":"7.3.1","indicator_sort_order":"07-03-01"}