{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training","target_id":"8.6","national_data_update_url_text":"2020-12-17: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/4ff9be4acb9ceed2c06a6c063c27990a9fd51a29","national_metadata_update_url_text":"2020-12-07: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/3c4a17977fa4aaa97cb5e685e297e2cfc36eef23","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training","target_id":"8.6","page_content":""},"indicator":"8.6.1","indicator_sort_order":"08-06-01"}