{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Increase the access of small-scale industrial and other enterprises, in particular in developing countries, to financial services, including affordable credit, and their integration into value chains and markets","target_id":"9.3","national_data_update_url_text":"2022-08-25: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/361ab9dd27691f7b1f2b1e4e2e595e867cd52d7a","national_metadata_update_url_text":"2021-11-23: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/1d7b81b046e964cb68dc6a9c08a141e70b79913d","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Increase the access of small-scale industrial and other enterprises, in particular in developing countries, to financial services, including affordable credit, and their integration into value chains and markets","target_id":"9.3","page_content":""},"indicator":"9.3.1","indicator_sort_order":"09-03-01"}