{"15-4-2":{"indicator":"15.4.2","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-04-02"},"12-8-1":{"indicator":"12.8.1","target_id":"12.8","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-08-01"},"10-7-1":{"indicator":"10.7.1","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-07-01"},"2-5-2":{"indicator":"2.5.2","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-05-02"},"1-5-2":{"indicator":"1.5.2","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-02"},"3-d-1":{"indicator":"3.d.1","target_id":"3.d","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0d-01"},"11-2-1":{"indicator":"11.2.1","target_id":"11.2","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-02-01"},"16-7-1":{"indicator":"16.7.1","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-07-01"},"4-a-1":{"indicator":"4.a.1","target_id":"4.a","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0a-01"},"16-1-4":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population that feel safe walking alone around the area they live","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population that feel safe walking alone around the area they live","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"Significantly reduce all forms of violence and related death rates everywhere","target_id":"16.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/16.1.4.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population that feel safe walking alone around the area they live","indicator_number":"16.1.4","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population that feel safe walking alone around the area they live","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"16","target_name":"Significantly reduce all forms of violence and related death rates everywhere","target_id":"16.1","page_content":""},"indicator":"16.1.4","indicator_sort_order":"16-01-04"},"17-18-2":{"indicator":"17.18.2","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-02"},"7-b-1":{"indicator":"7.b.1","target_id":"7.b","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-0b-01"},"16-5-1":{"indicator":"16.5.1","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-05-01"},"10-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of people living below 50 per cent of median income, by sex, age and persons with disabilities","indicator_number":"10.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of people living below 50 per cent of median income, by sex, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"By 2030, empower and promote the social, economic and political inclusion of all, irrespective of age, sex, disability, race, ethnicity, origin, religion or economic or other status","target_id":"10.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of people living below 50 per cent of median income, by sex, age and persons with disabilities","indicator_number":"10.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of people living below 50 per cent of median income, by sex, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"By 2030, empower and promote the social, economic and political inclusion of all, irrespective of age, sex, disability, race, ethnicity, origin, religion or economic or other status","target_id":"10.2","page_content":""},"indicator":"10.2.1","indicator_sort_order":"10-02-01"},"10-b-1":{"indicator":"10.b.1","target_id":"10.b","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0b-01"},"7-2-1":{"indicator":"7.2.1","target_id":"7.2","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-02-01"},"12-7-1":{"indicator":"12.7.1","target_id":"12.7","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-07-01"},"1-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population living below the national poverty line, by sex and age","indicator_number":"1.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population living below the national poverty line, by sex and age","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, reduce at least by half the proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","target_id":"1.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.1.2_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population living below the national poverty line, by sex and age","indicator_number":"1.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population living below the national poverty line, by sex and age","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, reduce at least by half the proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","target_id":"1.2","page_content":""},"indicator":"1.2.1","indicator_sort_order":"01-02-01"},"2-1-2":{"indicator":"2.1.2","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-02"},"8-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.b.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por hora trabajada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual growth rate of real GDP per employed person","indicator_number":"8.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual growth rate of real GDP per employed person","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Achieve higher levels of economic productivity through diversification, technological upgrading and innovation, including through a focus on high-value added and labour-intensive sectors","target_id":"8.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.b.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por hora trabajada</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real por persona empleada</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual growth rate of real GDP per employed person","indicator_number":"8.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual growth rate of real GDP per employed person","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Achieve higher levels of economic productivity through diversification, technological upgrading and innovation, including through a focus on high-value added and labour-intensive sectors","target_id":"8.2","page_content":""},"indicator":"8.2.1","indicator_sort_order":"08-02-01"},"1-4-2":{"indicator":"1.4.2","target_id":"1.4","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-04-02"},"8-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training","target_id":"8.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.6.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de j\u00f3venes entre 15 y 24 a\u00f1os que no cursan estudios, no est\u00e1n empleados ni reciben formaci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","indicator_number":"8.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth (aged 15\u201324 years) not in education, employment or training","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2020, substantially reduce the proportion of youth not in employment, education or training","target_id":"8.6","page_content":""},"indicator":"8.6.1","indicator_sort_order":"08-06-01"},"12-b-1":{"indicator":"12.b.1","target_id":"12.b","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0b-01"},"5-5-1":{"indicator":"5.5.1","target_id":"5.5","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-05-01"},"16-b-1":{"indicator":"16.b.1","target_id":"16.b","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-0b-01"},"9-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.1.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.2.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Manufacturing value added as a proportion of GDP and per capita","indicator_number":"9.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Manufacturing value added as a proportion of GDP and per capita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promote inclusive and sustainable industrialization and, by 2030, significantly raise industry\u2019s share of employment and gross domestic product, in line with national circumstances, and double its share in least developed countries","target_id":"9.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.1.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.1.2.pdf' target='_blank'>Valor a\u00f1adido del sector manufacturero en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Manufacturing value added as a proportion of GDP and per capita","indicator_number":"9.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Manufacturing value added as a proportion of GDP and per capita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promote inclusive and sustainable industrialization and, by 2030, significantly raise industry\u2019s share of employment and gross domestic product, in line with national circumstances, and double its share in least developed countries","target_id":"9.2","page_content":""},"indicator":"9.2.1","indicator_sort_order":"09-02-01"},"13-3-1":{"indicator":"13.3.1","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-03-01"},"2-1-1":{"indicator":"2.1.1","target_id":"2.1","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-01-01"},"17-9-1":{"indicator":"17.9.1","target_id":"17.9","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-09-01"},"6-6-1":{"indicator":"6.6.1","target_id":"6.6","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-06-01"},"15-2-1":{"indicator":"15.2.1","target_id":"15.2","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-02-01"},"8-3-1":{"indicator":"8.3.1","target_id":"8.3","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-03-01"},"2-c-1":{"indicator":"2.c.1","target_id":"2.c","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0c-01"},"8-4-1":{"indicator":"8.4.1","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-04-01"},"17-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of individuals using the Internet","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of individuals using the Internet","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Fully operationalize the technology bank and science, technology and innovation capacity-building mechanism for least developed countries by 2017 and enhance the use of enabling technology, in particular information and communications technology","target_id":"17.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of individuals using the Internet","indicator_number":"17.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of individuals using the Internet","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Fully operationalize the technology bank and science, technology and innovation capacity-building mechanism for least developed countries by 2017 and enhance the use of enabling technology, in particular information and communications technology","target_id":"17.8","page_content":""},"indicator":"17.8.1","indicator_sort_order":"17-08-01"},"3-c-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en medicina por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en enfermer\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en odontolog\u00eda y estomatolog\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en farmacia por cada 10.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Health worker density and distribution","indicator_number":"3.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Health worker density and distribution","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Substantially increase health financing and the recruitment, development, training and retention of the health workforce in developing countries, especially in least developed countries and small island developing States","target_id":"3.c","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en medicina por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.2.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en enfermer\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.3.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en odontolog\u00eda y estomatolog\u00eda por cada 10.000 habitantes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.c.1.4.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas colegiadas en farmacia por cada 10.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Health worker density and distribution","indicator_number":"3.c.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Health worker density and distribution","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Substantially increase health financing and the recruitment, development, training and retention of the health workforce in developing countries, especially in least developed countries and small island developing States","target_id":"3.c","page_content":""},"indicator":"3.c.1","indicator_sort_order":"03-0c-01"},"13-a-1":{"indicator":"13.a.1","target_id":"13.a","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-0a-01"},"16-2-1":{"indicator":"16.2.1","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-01"},"17-3-1":{"indicator":"17.3.1","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-03-01"},"9-a-1":{"indicator":"9.a.1","target_id":"9.a","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0a-01"},"9-1-1":{"indicator":"9.1.1","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-01-01"},"16-10-1":{"indicator":"16.10.1","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-10-01"},"8-10-2":{"indicator":"8.10.2","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-10-02"},"17-19-2a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2a.1.pdf' target='_blank'>Se ha realizado al menos un censo de poblaci\u00f3n y vivienda en los \u00faltimos diez a\u00f1os (1 = S\u00cd; 0 = NO)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2a-title","indicator_number":"17.19.2a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"By 2030, build on existing initiatives to develop measurements of progress on sustainable development that complement gross domestic product, and support statistical capacity-building in developing countries","target_id":"17.19","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.19.2a.1.pdf' target='_blank'>Se ha realizado al menos un censo de poblaci\u00f3n y vivienda en los \u00faltimos diez a\u00f1os (1 = S\u00cd; 0 = NO)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"global_indicators.17-19-2a-title","indicator_number":"17.19.2a","reporting_status":"complete","graph_title":"global_indicators.17-19-2a-title","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"By 2030, build on existing initiatives to develop measurements of progress on sustainable development that complement gross domestic product, and support statistical capacity-building in developing countries","target_id":"17.19","page_content":""},"indicator":"17.19.2a","indicator_sort_order":"17-19-2a"},"4-c-1":{"indicator":"4.c.1","target_id":"4.c","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0c-01"},"2-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of agricultural area under productive and sustainable agriculture","indicator_number":"2.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of agricultural area under productive and sustainable agriculture","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"By 2030, ensure sustainable food production systems and implement resilient agricultural practices that increase productivity and production, that help maintain ecosystems, that strengthen capacity for adaptation to climate change, extreme weather, drought, flooding and other disasters and that progressively improve land and soil quality","target_id":"2.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of agricultural area under productive and sustainable agriculture","indicator_number":"2.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of agricultural area under productive and sustainable agriculture","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"By 2030, ensure sustainable food production systems and implement resilient agricultural practices that increase productivity and production, that help maintain ecosystems, that strengthen capacity for adaptation to climate change, extreme weather, drought, flooding and other disasters and that progressively improve land and soil quality","target_id":"2.4","page_content":""},"indicator":"2.4.1","indicator_sort_order":"02-04-01"},"1-1-1":{"indicator":"1.1.1","target_id":"1.1","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-01-01"},"5-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 16 y 17 a\u00f1os que han contra\u00eddo matrimonio con un hombre</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women aged 20\u201324 years who were married or in a union before age 15 and before age 18","indicator_number":"5.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women aged 20\u201324 years who were married or in a union before age 15 and before age 18","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Eliminate all harmful practices, such as child, early and forced marriage and female genital mutilation","target_id":"5.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres de 16 y 17 a\u00f1os que han contra\u00eddo matrimonio con un hombre</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women aged 20\u201324 years who were married or in a union before age 15 and before age 18","indicator_number":"5.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women aged 20\u201324 years who were married or in a union before age 15 and before age 18","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Eliminate all harmful practices, such as child, early and forced marriage and female genital mutilation","target_id":"5.3","page_content":""},"indicator":"5.3.1","indicator_sort_order":"05-03-01"},"3-3-4":{"indicator":"3.3.4","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-04"},"13-1-3":{"indicator":"13.1.3","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-01-03"},"15-7-1":{"indicator":"15.7.1","target_id":"15.7","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-07-01"},"3-1-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of births attended by skilled health personnel","indicator_number":"3.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of births attended by skilled health personnel","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce the global maternal mortality ratio to less than 70 per 100,000 live births","target_id":"3.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de partos atendidos por personal sanitario especializado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of births attended by skilled health personnel","indicator_number":"3.1.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of births attended by skilled health personnel","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce the global maternal mortality ratio to less than 70 per 100,000 live births","target_id":"3.1","page_content":""},"indicator":"3.1.2","indicator_sort_order":"03-01-02"},"10-5-1":{"indicator":"10.5.1","target_id":"10.5","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-05-01"},"6-4-1":{"indicator":"6.4.1","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-04-01"},"15-9-1":{"indicator":"15.9.1","target_id":"15.9","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-09-01"},"15-1-1":{"indicator":"15.1.1","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-01-01"},"14-b-1":{"indicator":"14.b.1","target_id":"14.b","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0b-01"},"3-9-3":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.9.3.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Mortality rate attributed to unintentional poisoning","indicator_number":"3.9.3","reporting_status":"complete","graph_title":"Mortality rate attributed to unintentional poisoning","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, substantially reduce the number of deaths and illnesses from hazardous chemicals and air, water and soil pollution and contamination","target_id":"3.9","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.9.3.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a intoxicaciones involuntarias</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Mortality rate attributed to unintentional poisoning","indicator_number":"3.9.3","reporting_status":"complete","graph_title":"Mortality rate attributed to unintentional poisoning","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, substantially reduce the number of deaths and illnesses from hazardous chemicals and air, water and soil pollution and contamination","target_id":"3.9","page_content":""},"indicator":"3.9.3","indicator_sort_order":"03-09-03"},"2-5-1":{"indicator":"2.5.1","target_id":"2.5","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-05-01"},"9-c-1":{"indicator":"9.c.1","target_id":"9.c","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0c-01"},"15-a-1":{"indicator":"15.a.1","target_id":"15.a","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0a-01"},"16-2-2":{"indicator":"16.2.2","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-02"},"17-12-1":{"indicator":"17.12.1","target_id":"17.12","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-12-01"},"13-3-2":{"indicator":"13.3.2","target_id":"13.3","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-03-02"},"17-2-1":{"indicator":"17.2.1","target_id":"17.2","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-02-01"},"8-9-2":{"indicator":"8.9.2","target_id":"8.9","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-09-02"},"13-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.1.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.2.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Total greenhouse gas emissions per year","indicator_number":"13.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Total greenhouse gas emissions per year","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Integrate climate change measures into national policies, strategies and planning","target_id":"13.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.1.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.2.2.2.pdf' target='_blank'>Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Total greenhouse gas emissions per year","indicator_number":"13.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Total greenhouse gas emissions per year","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Integrate climate change measures into national policies, strategies and planning","target_id":"13.2","page_content":""},"indicator":"13.2.2","indicator_sort_order":"13-02-02"},"17-15-1":{"indicator":"17.15.1","target_id":"17.15","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-15-01"},"3-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias cr\u00f3nicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a la diabetes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida al c\u00e1ncer</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Mortality rate attributed to cardiovascular disease, cancer, diabetes or chronic respiratory disease","indicator_number":"3.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Mortality rate attributed to cardiovascular disease, cancer, diabetes or chronic respiratory disease","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce by one third premature mortality from non-communicable diseases through prevention and treatment and promote mental health and well-being","target_id":"3.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades cardiovasculares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a las enfermedades respiratorias cr\u00f3nicas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida a la diabetes</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad atribuida al c\u00e1ncer</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Mortality rate attributed to cardiovascular disease, cancer, diabetes or chronic respiratory disease","indicator_number":"3.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Mortality rate attributed to cardiovascular disease, cancer, diabetes or chronic respiratory disease","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce by one third premature mortality from non-communicable diseases through prevention and treatment and promote mental health and well-being","target_id":"3.4","page_content":""},"indicator":"3.4.1","indicator_sort_order":"03-04-01"},"7-1-2":{"indicator":"7.1.2","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-01-02"},"7-3-1":{"indicator":"7.3.1","target_id":"7.3","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-03-01"},"16-a-1":{"indicator":"16.a.1","target_id":"16.a","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-0a-01"},"16-3-1":{"indicator":"16.3.1","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-03-01"},"16-10-2":{"indicator":"16.10.2","target_id":"16.10","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-10-02"},"11-7-1":{"indicator":"11.7.1","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-07-01"},"9-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas investigadoras (en equivalente a tiempo completo) por cada mill\u00f3n de habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Researchers (in full-time equivalent) per million inhabitants","indicator_number":"9.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Researchers (in full-time equivalent) per million inhabitants","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Enhance scientific research, upgrade the technological capabilities of industrial sectors in all countries, in particular developing countries, including, by 2030, encouraging innovation and substantially increasing the number of research and development workers per 1 million people and public and private research and development spending","target_id":"9.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.2.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas investigadoras (en equivalente a tiempo completo) por cada mill\u00f3n de habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Researchers (in full-time equivalent) per million inhabitants","indicator_number":"9.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Researchers (in full-time equivalent) per million inhabitants","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Enhance scientific research, upgrade the technological capabilities of industrial sectors in all countries, in particular developing countries, including, by 2030, encouraging innovation and substantially increasing the number of research and development workers per 1 million people and public and private research and development spending","target_id":"9.5","page_content":""},"indicator":"9.5.2","indicator_sort_order":"09-05-02"},"16-1-1":{"indicator":"16.1.1","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-01"},"4-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.0.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas con y sin limitaciones por problemas de salud de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.3.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas residentes en municipios de 10.000 o menos habitantes y residentes en municipios de m\u00e1s de 10.000 habitantes de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.4.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas pertenecientes a hogares que se encuentran en el nivel de ingresos inferior y superior de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.5.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Parity indices (female/male, rural/urban, bottom/top wealth quintile and others such as disability status, indigenous peoples and conflict-affected, as data become available) for all education indicators on this list that can be disaggregated","indicator_number":"4.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Parity indices (female/male, rural/urban, bottom/top wealth quintile and others such as disability status, indigenous peoples and conflict-affected, as data become available) for all education indicators on this list that can be disaggregated","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, eliminate gender disparities in education and ensure equal access to all levels of education and vocational training for the vulnerable, including persons with disabilities, indigenous peoples and children in vulnerable situations","target_id":"4.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.0.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas con y sin limitaciones por problemas de salud de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.1.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.3.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas residentes en municipios de 10.000 o menos habitantes y residentes en municipios de m\u00e1s de 10.000 habitantes de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.4.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre personas pertenecientes a hogares que se encuentran en el nivel de ingresos inferior y superior de la poblaci\u00f3n entre 18 y 64 a\u00f1os que ha realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.5.1.5.pdf' target='_blank'>\u00cdndice de paridad entre mujeres y hombres de la poblaci\u00f3n entre 15 y 64 a\u00f1os que ha realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Parity indices (female/male, rural/urban, bottom/top wealth quintile and others such as disability status, indigenous peoples and conflict-affected, as data become available) for all education indicators on this list that can be disaggregated","indicator_number":"4.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Parity indices (female/male, rural/urban, bottom/top wealth quintile and others such as disability status, indigenous peoples and conflict-affected, as data become available) for all education indicators on this list that can be disaggregated","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, eliminate gender disparities in education and ensure equal access to all levels of education and vocational training for the vulnerable, including persons with disabilities, indigenous peoples and children in vulnerable situations","target_id":"4.5","page_content":""},"indicator":"4.5.1","indicator_sort_order":"04-05-01"},"5-1-1":{"indicator":"5.1.1","target_id":"5.1","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-01-01"},"17-17-1":{"indicator":"17.17.1","target_id":"17.17","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-17-01"},"11-b-1":{"indicator":"11.b.1","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0b-01"},"10-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del PIB generada por el trabajo asalariado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Labour share of GDP, comprising wages and social protection transfers","indicator_number":"10.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Labour share of GDP, comprising wages and social protection transfers","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"Adopt policies, especially fiscal, wage and social protection policies, and progressively achieve greater equality","target_id":"10.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del PIB generada por el trabajo asalariado</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Labour share of GDP, comprising wages and social protection transfers","indicator_number":"10.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Labour share of GDP, comprising wages and social protection transfers","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"Adopt policies, especially fiscal, wage and social protection policies, and progressively achieve greater equality","target_id":"10.4","page_content":""},"indicator":"10.4.1","indicator_sort_order":"10-04-01"},"2-a-1":{"indicator":"2.a.1","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-01"},"11-5-2":{"indicator":"11.5.2","target_id":"11.5","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-05-02"},"3-b-2":{"indicator":"3.b.2","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-02"},"8-10-1":{"indicator":"8.10.1","target_id":"8.10","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-10-01"},"4-7-1":{"indicator":"4.7.1","target_id":"4.7","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-07-01"},"3-3-3":{"indicator":"3.3.3","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-03"},"4-b-1":{"indicator":"4.b.1","target_id":"4.b","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-0b-01"},"9-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.1.1.pdf' target='_blank'>Gastos en investigaci\u00f3n y desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Research and development expenditure as a proportion of GDP","indicator_number":"9.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Research and development expenditure as a proportion of GDP","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Enhance scientific research, upgrade the technological capabilities of industrial sectors in all countries, in particular developing countries, including, by 2030, encouraging innovation and substantially increasing the number of research and development workers per 1 million people and public and private research and development spending","target_id":"9.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.5.1.1.pdf' target='_blank'>Gastos en investigaci\u00f3n y desarrollo en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Research and development expenditure as a proportion of GDP","indicator_number":"9.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Research and development expenditure as a proportion of GDP","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Enhance scientific research, upgrade the technological capabilities of industrial sectors in all countries, in particular developing countries, including, by 2030, encouraging innovation and substantially increasing the number of research and development workers per 1 million people and public and private research and development spending","target_id":"9.5","page_content":""},"indicator":"9.5.1","indicator_sort_order":"09-05-01"},"11-c-1":{"indicator":"11.c.1","target_id":"11.c","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0c-01"},"9-3-2":{"indicator":"9.3.2","target_id":"9.3","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-03-02"},"12-c-1":{"indicator":"12.c.1","target_id":"12.c","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0c-01"},"6-4-2":{"indicator":"6.4.2","target_id":"6.4","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-04-02"},"15-5-1":{"indicator":"15.5.1","target_id":"15.5","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-05-01"},"14-2-1":{"indicator":"14.2.1","target_id":"14.2","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-02-01"},"5-6-2":{"indicator":"5.6.2","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-06-02"},"11-4-1":{"indicator":"11.4.1","target_id":"11.4","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-04-01"},"5-a-2":{"indicator":"5.a.2","target_id":"5.a","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-0a-02"},"7-a-1":{"indicator":"7.a.1","target_id":"7.a","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-0a-01"},"1-a-1":{"indicator":"1.a.1","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-01"},"3-5-2":{"indicator":"3.5.2","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-05-02"},"16-7-2":{"indicator":"16.7.2","target_id":"16.7","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-07-02"},"4-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth and adults with information and communications technology (ICT) skills, by type of skill","indicator_number":"4.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth and adults with information and communications technology (ICT) skills, by type of skill","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, substantially increase the number of youth and adults who have relevant skills, including technical and vocational skills, for employment, decent jobs and entrepreneurship","target_id":"4.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of youth and adults with information and communications technology (ICT) skills, by type of skill","indicator_number":"4.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of youth and adults with information and communications technology (ICT) skills, by type of skill","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, substantially increase the number of youth and adults who have relevant skills, including technical and vocational skills, for employment, decent jobs and entrepreneurship","target_id":"4.4","page_content":""},"indicator":"4.4.1","indicator_sort_order":"04-04-01"},"2-b-1":{"indicator":"2.b.1","target_id":"2.b","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0b-01"},"11-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"11.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, significantly reduce the number of deaths and the number of people affected and substantially decrease the direct economic losses relative to global gross domestic product caused by disasters, including water-related disasters, with a focus on protecting the poor and people in vulnerable situations","target_id":"11.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"11.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, significantly reduce the number of deaths and the number of people affected and substantially decrease the direct economic losses relative to global gross domestic product caused by disasters, including water-related disasters, with a focus on protecting the poor and people in vulnerable situations","target_id":"11.5","page_content":""},"indicator":"11.5.1","indicator_sort_order":"11-05-01"},"17-19-1":{"indicator":"17.19.1","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-19-01"},"2-2-1":{"indicator":"2.2.1","target_id":"2.2","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-02-01"},"9-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.b.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas trabajadas)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (personas empleadas)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Manufacturing employment as a proportion of total employment","indicator_number":"9.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Manufacturing employment as a proportion of total employment","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promote inclusive and sustainable industrialization and, by 2030, significantly raise industry\u2019s share of employment and gross domestic product, in line with national circumstances, and double its share in least developed countries","target_id":"9.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas ocupadas en el sector manufacturero</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.b.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (horas trabajadas)</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.2.2.2.pdf' target='_blank'>Empleo del sector manufacturero en proporci\u00f3n al empleo total (personas empleadas)</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Manufacturing employment as a proportion of total employment","indicator_number":"9.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Manufacturing employment as a proportion of total employment","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Promote inclusive and sustainable industrialization and, by 2030, significantly raise industry\u2019s share of employment and gross domestic product, in line with national circumstances, and double its share in least developed countries","target_id":"9.2","page_content":""},"indicator":"9.2.2","indicator_sort_order":"09-02-02"},"17-19-2":{"indicator":"17.19.2","target_id":"17.19","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-19-02"},"6-5-2":{"indicator":"6.5.2","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-05-02"},"3-8-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Coverage of essential health services (defined as the average coverage of essential services based on tracer interventions that include reproductive, maternal, newborn and child health, infectious diseases, non-communicable diseases and service capacity and access, among the general and the most disadvantaged population)","indicator_number":"3.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Coverage of essential health services (defined as the average coverage of essential services based on tracer interventions that include reproductive, maternal, newborn and child health, infectious diseases, non-communicable diseases and service capacity and access, among the general and the most disadvantaged population)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Achieve universal health coverage, including financial risk protection, access to quality essential health-care services and access to safe, effective, quality and affordable essential medicines and vaccines for all","target_id":"3.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Coverage of essential health services (defined as the average coverage of essential services based on tracer interventions that include reproductive, maternal, newborn and child health, infectious diseases, non-communicable diseases and service capacity and access, among the general and the most disadvantaged population)","indicator_number":"3.8.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Coverage of essential health services (defined as the average coverage of essential services based on tracer interventions that include reproductive, maternal, newborn and child health, infectious diseases, non-communicable diseases and service capacity and access, among the general and the most disadvantaged population)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Achieve universal health coverage, including financial risk protection, access to quality essential health-care services and access to safe, effective, quality and affordable essential medicines and vaccines for all","target_id":"3.8","page_content":""},"indicator":"3.8.1","indicator_sort_order":"03-08-01"},"11-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of urban solid waste regularly collected and with adequate final discharge out of total urban solid waste generated, by cities","indicator_number":"11.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of urban solid waste regularly collected and with adequate final discharge out of total urban solid waste generated, by cities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, reduce the adverse per capita environmental impact of cities, including by paying special attention to air quality and municipal and other waste management","target_id":"11.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales incinerados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales vertidos en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.6.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de residuos municipales reciclados en relaci\u00f3n al total de residuos municipales generados y tratados</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of urban solid waste regularly collected and with adequate final discharge out of total urban solid waste generated, by cities","indicator_number":"11.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of urban solid waste regularly collected and with adequate final discharge out of total urban solid waste generated, by cities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, reduce the adverse per capita environmental impact of cities, including by paying special attention to air quality and municipal and other waste management","target_id":"11.6","page_content":""},"indicator":"11.6.1","indicator_sort_order":"11-06-01"},"7-1-1":{"indicator":"7.1.1","target_id":"7.1","sdg_goal":"7","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"07-01-01"},"1-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales con acceso a agua corriente</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de cuarto de aseo con inodoro</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de ba\u00f1o o ducha</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population living in households with access to basic services","indicator_number":"1.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population living in households with access to basic services","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, ensure that all men and women, in particular the poor and the vulnerable, have equal rights to economic resources, as well as access to basic services, ownership and control over land and other forms of property, inheritance, natural resources, appropriate new technology and financial services, including microfinance","target_id":"1.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales con acceso a agua corriente</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de cuarto de aseo con inodoro</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.4.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de viviendas principales que disponen de ba\u00f1o o ducha</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population living in households with access to basic services","indicator_number":"1.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population living in households with access to basic services","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, ensure that all men and women, in particular the poor and the vulnerable, have equal rights to economic resources, as well as access to basic services, ownership and control over land and other forms of property, inheritance, natural resources, appropriate new technology and financial services, including microfinance","target_id":"1.4","page_content":""},"indicator":"1.4.1","indicator_sort_order":"01-04-01"},"11-3-2":{"indicator":"11.3.2","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03-02"},"15-3-1":{"indicator":"15.3.1","target_id":"15.3","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-03-01"},"3-3-5":{"indicator":"3.3.5","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-05"},"6-2-1":{"indicator":"6.2.1","target_id":"6.2","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-02-01"},"11-7-2":{"indicator":"11.7.2","target_id":"11.7","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-07-02"},"4-2-1":{"indicator":"4.2.1","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02-01"},"17-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.1.1.pdf' target='_blank'>Total de ingresos de las Administraciones P\u00fablicas Auton\u00f3micas y Locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Total government revenue as a proportion of GDP, by source","indicator_number":"17.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Total government revenue as a proportion of GDP, by source","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Strengthen domestic resource mobilization, including through international support to developing countries, to improve domestic capacity for tax and other revenue collection","target_id":"17.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/17.1.1.1.pdf' target='_blank'>Total de ingresos de las Administraciones P\u00fablicas Auton\u00f3micas y Locales en proporci\u00f3n al PIB</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Total government revenue as a proportion of GDP, by source","indicator_number":"17.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Total government revenue as a proportion of GDP, by source","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"17","target_name":"Strengthen domestic resource mobilization, including through international support to developing countries, to improve domestic capacity for tax and other revenue collection","target_id":"17.1","page_content":""},"indicator":"17.1.1","indicator_sort_order":"17-01-01"},"17-14-1":{"indicator":"17.14.1","target_id":"17.14","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-14-01"},"10-6-1":{"indicator":"10.6.1","target_id":"10.6","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-06-01"},"12-4-1":{"indicator":"12.4.1","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-04-01"},"11-6-2":{"indicator":"11.6.2","target_id":"11.6","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-06-02"},"15-c-1":{"indicator":"15.c.1","target_id":"15.c","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0c-01"},"3-8-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 10%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 25%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population with large household expenditures on health as a share of total household expenditure or income","indicator_number":"3.8.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population with large household expenditures on health as a share of total household expenditure or income","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Achieve universal health coverage, including financial risk protection, access to quality essential health-care services and access to safe, effective, quality and affordable essential medicines and vaccines for all","target_id":"3.8","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 10%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.8.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n con grandes gastos sanitarios por hogar (superior al 25%) como porcentaje del total de gastos o ingresos de los hogares</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of population with large household expenditures on health as a share of total household expenditure or income","indicator_number":"3.8.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of population with large household expenditures on health as a share of total household expenditure or income","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Achieve universal health coverage, including financial risk protection, access to quality essential health-care services and access to safe, effective, quality and affordable essential medicines and vaccines for all","target_id":"3.8","page_content":""},"indicator":"3.8.2","indicator_sort_order":"03-08-02"},"11-b-2":{"indicator":"11.b.2","target_id":"11.b","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0b-02"},"17-3-2":{"indicator":"17.3.2","target_id":"17.3","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-03-02"},"2-3-2":{"indicator":"2.3.2","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-02"},"9-1-2":{"indicator":"9.1.2","target_id":"9.1","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-01-02"},"13-b-1":{"indicator":"13.b.1","target_id":"13.b","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-0b-01"},"16-3-2":{"indicator":"16.3.2","target_id":"16.3","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-03-02"},"6-a-1":{"indicator":"6.a.1","target_id":"6.a","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-0a-01"},"6-1-1":{"indicator":"6.1.1","target_id":"6.1","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-01-01"},"16-4-1":{"indicator":"16.4.1","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-04-01"},"17-16-1":{"indicator":"17.16.1","target_id":"17.16","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-16-01"},"3-9-2":{"indicator":"3.9.2","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-09-02"},"14-5-1":{"indicator":"14.5.1","target_id":"14.5","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-05-01"},"11-a-1":{"indicator":"11.a.1","target_id":"11.a","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-0a-01"},"8-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Unemployment rate, by sex, age and persons with disabilities","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Unemployment rate, by sex, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, achieve full and productive employment and decent work for all women and men, including for young people and persons with disabilities, and equal pay for work of equal value","target_id":"8.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.0.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.3.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.4.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.2.5.pdf' target='_blank'>Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Unemployment rate, by sex, age and persons with disabilities","indicator_number":"8.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Unemployment rate, by sex, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, achieve full and productive employment and decent work for all women and men, including for young people and persons with disabilities, and equal pay for work of equal value","target_id":"8.5","page_content":""},"indicator":"8.5.2","indicator_sort_order":"08-05-02"},"5-2-2":{"indicator":"5.2.2","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-02-02"},"4-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Participation rate of youth and adults in formal and non-formal education and training in the previous 12 months, by sex","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Participation rate of youth and adults in formal and non-formal education and training in the previous 12 months, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, ensure equal access for all women and men to affordable and quality technical, vocational and tertiary education, including university","target_id":"4.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 18 y 64 a\u00f1os que han realizado actividades educativas en los \u00faltimos 12 meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 24 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/4.3.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 15 y 64 a\u00f1os que han realizado estudios o formaci\u00f3n en las \u00faltimas cuatro semanas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Participation rate of youth and adults in formal and non-formal education and training in the previous 12 months, by sex","indicator_number":"4.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Participation rate of youth and adults in formal and non-formal education and training in the previous 12 months, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"4","target_name":"By 2030, ensure equal access for all women and men to affordable and quality technical, vocational and tertiary education, including university","target_id":"4.3","page_content":""},"indicator":"4.3.1","indicator_sort_order":"04-03-01"},"13-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.1.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"13.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Strengthen resilience and adaptive capacity to climate-related hazards and natural disasters in all countries","target_id":"13.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/13.1.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"13.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"13","target_name":"Strengthen resilience and adaptive capacity to climate-related hazards and natural disasters in all countries","target_id":"13.1","page_content":""},"indicator":"13.1.1","indicator_sort_order":"13-01-01"},"12-6-1":{"indicator":"12.6.1","target_id":"12.6","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-06-01"},"17-6-1":{"indicator":"17.6.1","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-06-01"},"16-1-2":{"indicator":"16.1.2","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-02"},"16-1-3":{"indicator":"16.1.3","target_id":"16.1","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-01-03"},"14-1-1":{"indicator":"14.1.1","target_id":"14.1","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-01-01"},"10-7-2":{"indicator":"10.7.2","target_id":"10.7","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-07-02"},"13-1-2":{"indicator":"13.1.2","target_id":"13.1","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-01-02"},"3-7-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres, entre 18 y 49 a\u00f1os, casadas con un hombre o con pareja masculina, que cubren sus necesidades de planificaci\u00f3n familiar con m\u00e9todos modernos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women of reproductive age (aged 15\u201349 years) who have their need for family planning satisfied with modern methods","indicator_number":"3.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women of reproductive age (aged 15\u201349 years) who have their need for family planning satisfied with modern methods","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, ensure universal access to sexual and reproductive health-care services, including for family planning, information and education, and the integration of reproductive health into national strategies and programmes","target_id":"3.7","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres, entre 18 y 49 a\u00f1os, casadas con un hombre o con pareja masculina, que cubren sus necesidades de planificaci\u00f3n familiar con m\u00e9todos modernos</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women of reproductive age (aged 15\u201349 years) who have their need for family planning satisfied with modern methods","indicator_number":"3.7.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women of reproductive age (aged 15\u201349 years) who have their need for family planning satisfied with modern methods","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, ensure universal access to sexual and reproductive health-care services, including for family planning, information and education, and the integration of reproductive health into national strategies and programmes","target_id":"3.7","page_content":""},"indicator":"3.7.1","indicator_sort_order":"03-07-01"},"16-6-2":{"indicator":"16.6.2","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-06-02"},"3-3-2":{"indicator":"3.3.2","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-02"},"6-3-2":{"indicator":"6.3.2","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-03-02"},"15-1-2":{"indicator":"15.1.2","target_id":"15.1","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-01-02"},"10-a-1":{"indicator":"10.a.1","target_id":"10.a","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0a-01"},"14-7-1":{"indicator":"14.7.1","target_id":"14.7","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-07-01"},"1-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"1.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, build the resilience of the poor and those in vulnerable situations and reduce their exposure and vulnerability to climate-related extreme events and other economic, social and environmental shocks and disasters","target_id":"1.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.5.1.1.pdf' target='_blank'>N\u00famero de personas muertas directamente atribuido a desastres por cada 100.000 habitantes</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","indicator_number":"1.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Number of deaths, missing persons and directly affected persons attributed to disasters per 100,000 population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, build the resilience of the poor and those in vulnerable situations and reduce their exposure and vulnerability to climate-related extreme events and other economic, social and environmental shocks and disasters","target_id":"1.5","page_content":""},"indicator":"1.5.1","indicator_sort_order":"01-05-01"},"5-a-1a":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of total agricultural population with ownership or secure rights over agricultural land, by sex","indicator_number":"5.a.1a","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of total agricultural population with ownership or secure rights over agricultural land, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Undertake reforms to give women equal rights to economic resources, as well as access to ownership and control over land and other forms of property, financial services, inheritance and natural resources, in accordance with national laws","target_id":"5.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de personas trabajadoras en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de hombres trabajadores en la agricultura</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1a.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de mujeres trabajadoras en la agricultura</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of total agricultural population with ownership or secure rights over agricultural land, by sex","indicator_number":"5.a.1a","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of total agricultural population with ownership or secure rights over agricultural land, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Undertake reforms to give women equal rights to economic resources, as well as access to ownership and control over land and other forms of property, financial services, inheritance and natural resources, in accordance with national laws","target_id":"5.a","page_content":""},"indicator":"5.a.1a","indicator_sort_order":"05-0a-1a"},"8-b-1":{"indicator":"8.b.1","target_id":"8.b","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-0b-01"},"6-5-1":{"indicator":"6.5.1","target_id":"6.5","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-05-01"},"5-5-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women in managerial positions","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women in managerial positions","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Ensure women\u2019s full and effective participation and equal opportunities for leadership at all levels of decision-making in political, economic and public life","target_id":"5.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en cargos directivos</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.5.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres en alta direcci\u00f3n</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women in managerial positions","indicator_number":"5.5.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women in managerial positions","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Ensure women\u2019s full and effective participation and equal opportunities for leadership at all levels of decision-making in political, economic and public life","target_id":"5.5","page_content":""},"indicator":"5.5.2","indicator_sort_order":"05-05-02"},"16-2-3":{"indicator":"16.2.3","target_id":"16.2","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-02-03"},"12-1-1":{"indicator":"12.1.1","target_id":"12.1","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-01-01"},"5-3-2":{"indicator":"5.3.2","target_id":"5.3","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-03-02"},"14-4-1":{"indicator":"14.4.1","target_id":"14.4","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-04-01"},"17-7-1":{"indicator":"17.7.1","target_id":"17.7","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-07-01"},"16-6-1":{"indicator":"16.6.1","target_id":"16.6","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-06-01"},"2-a-2":{"indicator":"2.a.2","target_id":"2.a","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-0a-02"},"10-c-1":{"indicator":"10.c.1","target_id":"10.c","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-0c-01"},"17-18-1":{"indicator":"17.18.1","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-01"},"16-5-2":{"indicator":"16.5.2","target_id":"16.5","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-05-02"},"1-5-4":{"indicator":"1.5.4","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-04"},"16-8-1":{"indicator":"16.8.1","target_id":"16.8","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-08-01"},"3-7-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 10 y 14 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 15 y 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Adolescent birth rate (aged 10\u201314 years; aged 15\u201319 years) per 1,000 women in that age group","indicator_number":"3.7.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Adolescent birth rate (aged 10\u201314 years; aged 15\u201319 years) per 1,000 women in that age group","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, ensure universal access to sexual and reproductive health-care services, including for family planning, information and education, and the integration of reproductive health into national strategies and programmes","target_id":"3.7","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 10 y 14 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.7.2.2.pdf' target='_blank'>Tasa de fecundidad de las adolescentes entre 15 y 19 a\u00f1os por cada 1.000 mujeres de ese grupo de edad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Adolescent birth rate (aged 10\u201314 years; aged 15\u201319 years) per 1,000 women in that age group","indicator_number":"3.7.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Adolescent birth rate (aged 10\u201314 years; aged 15\u201319 years) per 1,000 women in that age group","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, ensure universal access to sexual and reproductive health-care services, including for family planning, information and education, and the integration of reproductive health into national strategies and programmes","target_id":"3.7","page_content":""},"indicator":"3.7.2","indicator_sort_order":"03-07-02"},"3-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad materna</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Maternal mortality ratio","indicator_number":"3.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Maternal mortality ratio","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce the global maternal mortality ratio to less than 70 per 100,000 live births","target_id":"3.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5740114e30c38a8ca02ccd1cd97a20f6e59adbbf","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad materna</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Maternal mortality ratio","indicator_number":"3.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Maternal mortality ratio","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce the global maternal mortality ratio to less than 70 per 100,000 live births","target_id":"3.1","page_content":""},"indicator":"3.1.1","indicator_sort_order":"03-01-01"},"15-b-1":{"indicator":"15.b.1","target_id":"15.b","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-0b-01"},"1-3-1":{"indicator":"1.3.1","target_id":"1.3","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-03-01"},"16-4-2":{"indicator":"16.4.2","target_id":"16.4","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-04-02"},"6-b-1":{"indicator":"6.b.1","target_id":"6.b","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-0b-01"},"17-10-1":{"indicator":"17.10.1","target_id":"17.10","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-10-01"},"17-5-1":{"indicator":"17.5.1","target_id":"17.5","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-05-01"},"3-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad neonatal</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Neonatal mortality rate","indicator_number":"3.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Neonatal mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, end preventable deaths of newborns and children under 5 years of age, with all countries aiming to reduce neonatal mortality to at least as low as 12 per 1,000 live births and under\u20105 mortality to at least as low as 25 per 1,000 live births","target_id":"3.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad neonatal</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Neonatal mortality rate","indicator_number":"3.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Neonatal mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, end preventable deaths of newborns and children under 5 years of age, with all countries aiming to reduce neonatal mortality to at least as low as 12 per 1,000 live births and under\u20105 mortality to at least as low as 25 per 1,000 live births","target_id":"3.2","page_content":""},"indicator":"3.2.2","indicator_sort_order":"03-02-02"},"3-b-1":{"indicator":"3.b.1","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-01"},"17-13-1":{"indicator":"17.13.1","target_id":"17.13","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-13-01"},"8-8-1":{"indicator":"8.8.1","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-08-01"},"3-3-1":{"indicator":"3.3.1","target_id":"3.3","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-03-01"},"15-4-1":{"indicator":"15.4.1","target_id":"15.4","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-04-01"},"5-b-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of individuals who own a mobile telephone, by sex","indicator_number":"5.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of individuals who own a mobile telephone, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Enhance the use of enabling technology, in particular information and communications technology, to promote the empowerment of women","target_id":"5.b","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.b.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of individuals who own a mobile telephone, by sex","indicator_number":"5.b.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of individuals who own a mobile telephone, by sex","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Enhance the use of enabling technology, in particular information and communications technology, to promote the empowerment of women","target_id":"5.b","page_content":""},"indicator":"5.b.1","indicator_sort_order":"05-0b-01"},"14-c-1":{"indicator":"14.c.1","target_id":"14.c","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0c-01"},"9-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.1.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"CO2 emission per unit of value added","indicator_number":"9.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"CO2 emission per unit of value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"By 2030, upgrade infrastructure and retrofit industries to make them sustainable, with increased resource-use efficiency and greater adoption of clean and environmentally sound technologies and industrial processes, with all countries taking action in accordance with their respective capabilities","target_id":"9.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.1.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.4.1.2.pdf' target='_blank'>Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"CO2 emission per unit of value added","indicator_number":"9.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"CO2 emission per unit of value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"By 2030, upgrade infrastructure and retrofit industries to make them sustainable, with increased resource-use efficiency and greater adoption of clean and environmentally sound technologies and industrial processes, with all countries taking action in accordance with their respective capabilities","target_id":"9.4","page_content":""},"indicator":"9.4.1","indicator_sort_order":"09-04-01"},"3-6-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.6.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tr\u00e1fico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Death rate due to road traffic injuries","indicator_number":"3.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Death rate due to road traffic injuries","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2020, halve the number of global deaths and injuries from road traffic accidents","target_id":"3.6","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.6.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por lesiones debidas a accidentes de tr\u00e1fico</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Death rate due to road traffic injuries","indicator_number":"3.6.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Death rate due to road traffic injuries","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2020, halve the number of global deaths and injuries from road traffic accidents","target_id":"3.6","page_content":""},"indicator":"3.6.1","indicator_sort_order":"03-06-01"},"5-6-1":{"indicator":"5.6.1","target_id":"5.6","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-06-01"},"17-18-3":{"indicator":"17.18.3","target_id":"17.18","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-18-03"},"1-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, reduce at least by half the proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","target_id":"1.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/8d9dee144edf3b5d9a49c95a00f41f91706978e2","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.1_1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/1.2.2.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","indicator_number":"1.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"1","target_name":"By 2030, reduce at least by half the proportion of men, women and children of all ages living in poverty in all its dimensions according to national definitions","target_id":"1.2","page_content":""},"indicator":"1.2.2","indicator_sort_order":"01-02-02"},"16-9-1":{"indicator":"16.9.1","target_id":"16.9","sdg_goal":"16","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"16-09-01"},"8-8-2":{"indicator":"8.8.2","target_id":"8.8","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-08-02"},"15-6-1":{"indicator":"15.6.1","target_id":"15.6","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-06-01"},"12-4-2":{"indicator":"12.4.2","target_id":"12.4","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-04-02"},"12-3-1":{"indicator":"12.3.1","target_id":"12.3","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-03-01"},"4-2-2":{"indicator":"4.2.2","target_id":"4.2","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-02-02"},"8-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.0.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.1.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.2.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.3.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.4.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas sin discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Average hourly earnings of female and male employees, by occupation, age and persons with disabilities","indicator_number":"8.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Average hourly earnings of female and male employees, by occupation, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, achieve full and productive employment and decent work for all women and men, including for young people and persons with disabilities, and equal pay for work of equal value","target_id":"8.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.0.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.1.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas con discapacidad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.2.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las mujeres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.3.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de los hombres</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.5.1.4.pdf' target='_blank'>Ingreso medio por hora de trabajo de las personas sin discapacidad</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Average hourly earnings of female and male employees, by occupation, age and persons with disabilities","indicator_number":"8.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Average hourly earnings of female and male employees, by occupation, age and persons with disabilities","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, achieve full and productive employment and decent work for all women and men, including for young people and persons with disabilities, and equal pay for work of equal value","target_id":"8.5","page_content":""},"indicator":"8.5.1","indicator_sort_order":"08-05-01"},"14-a-1":{"indicator":"14.a.1","target_id":"14.a","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-0a-01"},"12-a-1":{"indicator":"12.a.1","target_id":"12.a","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-0a-01"},"9-b-1":{"indicator":"9.b.1","target_id":"9.b","sdg_goal":"9","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"09-0b-01"},"2-3-1":{"indicator":"2.3.1","target_id":"2.3","sdg_goal":"2","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"02-03-01"},"3-2-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Under\u2010five mortality rate","indicator_number":"3.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Under\u2010five mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, end preventable deaths of newborns and children under 5 years of age, with all countries aiming to reduce neonatal mortality to at least as low as 12 per 1,000 live births and under\u20105 mortality to at least as low as 25 per 1,000 live births","target_id":"3.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.2.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad de menores de 5 a\u00f1os</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Under\u2010five mortality rate","indicator_number":"3.2.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Under\u2010five mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, end preventable deaths of newborns and children under 5 years of age, with all countries aiming to reduce neonatal mortality to at least as low as 12 per 1,000 live births and under\u20105 mortality to at least as low as 25 per 1,000 live births","target_id":"3.2","page_content":""},"indicator":"3.2.1","indicator_sort_order":"03-02-01"},"8-4-2":{"indicator":"8.4.2","target_id":"8.4","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-04-02"},"5-a-1b":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women among owners or rights-bearers of agricultural land, by type of tenure","indicator_number":"5.a.1b","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women among owners or rights-bearers of agricultural land, by type of tenure","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Undertake reforms to give women equal rights to economic resources, as well as access to ownership and control over land and other forms of property, financial services, inheritance and natural resources, in accordance with national laws","target_id":"5.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.2.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en propiedad</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.a.1b.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de mujeres titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento, respecto al total de titulares de explotaciones agr\u00edcolas en arrendamiento</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of women among owners or rights-bearers of agricultural land, by type of tenure","indicator_number":"5.a.1b","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of women among owners or rights-bearers of agricultural land, by type of tenure","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Undertake reforms to give women equal rights to economic resources, as well as access to ownership and control over land and other forms of property, financial services, inheritance and natural resources, in accordance with national laws","target_id":"5.a","page_content":""},"indicator":"5.a.1b","indicator_sort_order":"05-0a-1b"},"12-2-2":{"indicator":"12.2.2","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-02-02"},"5-c-1":{"indicator":"5.c.1","target_id":"5.c","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-0c-01"},"4-1-1":{"indicator":"4.1.1","target_id":"4.1","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-01-01"},"17-6-2":{"indicator":"17.6.2","target_id":"17.6","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-06-02"},"8-a-1":{"indicator":"8.a.1","target_id":"8.a","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-0a-01"},"13-2-1":{"indicator":"13.2.1","target_id":"13.2","sdg_goal":"13","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"13-02-01"},"5-2-1":{"indicator":"5.2.1","target_id":"5.2","sdg_goal":"5","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"05-02-01"},"4-6-1":{"indicator":"4.6.1","target_id":"4.6","sdg_goal":"4","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"04-06-01"},"3-4-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por suicidio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Suicide mortality rate","indicator_number":"3.4.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Suicide mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce by one third premature mortality from non-communicable diseases through prevention and treatment and promote mental health and well-being","target_id":"3.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.4.2.1.pdf' target='_blank'>Tasa de mortalidad por suicidio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Suicide mortality rate","indicator_number":"3.4.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Suicide mortality rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"By 2030, reduce by one third premature mortality from non-communicable diseases through prevention and treatment and promote mental health and well-being","target_id":"3.4","page_content":""},"indicator":"3.4.2","indicator_sort_order":"03-04-02"},"11-3-1":{"indicator":"11.3.1","target_id":"11.3","sdg_goal":"11","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"11-03-01"},"3-b-3":{"indicator":"3.b.3","target_id":"3.b","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-0b-03"},"17-4-1":{"indicator":"17.4.1","target_id":"17.4","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-04-01"},"2-2-2":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Prevalence of malnutrition (weight for height >+2 or <-2 standard deviation from the median of the WHO Child Growth Standards) among children under 5 years of age, by type (wasting and overweight)","indicator_number":"2.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Prevalence of malnutrition (weight for height >+2 or <-2 standard deviation from the median of the WHO Child Growth Standards) among children under 5 years of age, by type (wasting and overweight)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"By 2030, end all forms of malnutrition, including achieving, by 2025, the internationally agreed targets on stunting and wasting in children under 5 years of age, and address the nutritional needs of adolescent girls, pregnant and lactating women and older persons","target_id":"2.2","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/2.2.2.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de menores entre 2 y 17 a\u00f1os con obesidad, sobrepeso o peso insuficiente</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Prevalence of malnutrition (weight for height >+2 or <-2 standard deviation from the median of the WHO Child Growth Standards) among children under 5 years of age, by type (wasting and overweight)","indicator_number":"2.2.2","reporting_status":"complete","graph_title":"Prevalence of malnutrition (weight for height >+2 or <-2 standard deviation from the median of the WHO Child Growth Standards) among children under 5 years of age, by type (wasting and overweight)","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"2","target_name":"By 2030, end all forms of malnutrition, including achieving, by 2025, the internationally agreed targets on stunting and wasting in children under 5 years of age, and address the nutritional needs of adolescent girls, pregnant and lactating women and older persons","target_id":"2.2","page_content":""},"indicator":"2.2.2","indicator_sort_order":"02-02-02"},"10-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Growth rates of household expenditure or income per capita among the bottom 40 per cent of the population and the total population","indicator_number":"10.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Growth rates of household expenditure or income per capita among the bottom 40 per cent of the population and the total population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"By 2030, progressively achieve and sustain income growth of the bottom 40 per cent of the population at a rate higher than the national average","target_id":"10.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.2.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.3.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los gastos de los hogares del 40% m\u00e1s pobre de la poblaci\u00f3n</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/10.1.1.4.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento per c\u00e1pita de los ingresos de los hogares de la poblaci\u00f3n total</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Growth rates of household expenditure or income per capita among the bottom 40 per cent of the population and the total population","indicator_number":"10.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Growth rates of household expenditure or income per capita among the bottom 40 per cent of the population and the total population","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"10","target_name":"By 2030, progressively achieve and sustain income growth of the bottom 40 per cent of the population at a rate higher than the national average","target_id":"10.1","page_content":""},"indicator":"10.1.1","indicator_sort_order":"10-01-01"},"5-4-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por las mujeres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por los hombres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of time spent on unpaid domestic and care work, by sex, age and location","indicator_number":"5.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of time spent on unpaid domestic and care work, by sex, age and location","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Recognize and value unpaid care and domestic work through the provision of public services, infrastructure and social protection policies and the promotion of shared responsibility within the household and the family as nationally appropriate","target_id":"5.4","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.1.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.2.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por las mujeres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/5.4.1.3.pdf' target='_blank'>Tiempo dedicado por los hombres al hogar y familia en un d\u00eda promedio</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of time spent on unpaid domestic and care work, by sex, age and location","indicator_number":"5.4.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of time spent on unpaid domestic and care work, by sex, age and location","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"5","target_name":"Recognize and value unpaid care and domestic work through the provision of public services, infrastructure and social protection policies and the promotion of shared responsibility within the household and the family as nationally appropriate","target_id":"5.4","page_content":""},"indicator":"5.4.1","indicator_sort_order":"05-04-01"},"8-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual growth rate of real GDP per capita","indicator_number":"8.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual growth rate of real GDP per capita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Sustain per capita economic growth in accordance with national circumstances and, in particular, at least 7 per cent gross domestic product growth per annum in the least developed countries","target_id":"8.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.1.1.1.pdf' target='_blank'>Tasa de crecimiento anual del PIB real per c\u00e1pita</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Annual growth rate of real GDP per capita","indicator_number":"8.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Annual growth rate of real GDP per capita","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"Sustain per capita economic growth in accordance with national circumstances and, in particular, at least 7 per cent gross domestic product growth per annum in the least developed countries","target_id":"8.1","page_content":""},"indicator":"8.1.1","indicator_sort_order":"08-01-01"},"3-5-1":{"indicator":"3.5.1","target_id":"3.5","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-05-01"},"1-5-3":{"indicator":"1.5.3","target_id":"1.5","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-05-03"},"15-8-1":{"indicator":"15.8.1","target_id":"15.8","sdg_goal":"15","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"15-08-01"},"1-a-3":{"indicator":"1.a.3","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-03"},"14-6-1":{"indicator":"14.6.1","target_id":"14.6","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-06-01"},"3-9-1":{"indicator":"3.9.1","target_id":"3.9","sdg_goal":"3","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"03-09-01"},"11-1-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of urban population living in slums, informal settlements or inadequate housing","indicator_number":"11.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of urban population living in slums, informal settlements or inadequate housing","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, ensure access for all to adequate, safe and affordable housing and basic services and upgrade slums","target_id":"11.1","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que viven en hogares con determinadas deficiencias en la vivienda</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/11.1.1.3.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas que en su vivienda sufren problemas de ruidos procedentes del vecindario o del exterior</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of urban population living in slums, informal settlements or inadequate housing","indicator_number":"11.1.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of urban population living in slums, informal settlements or inadequate housing","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"11","target_name":"By 2030, ensure access for all to adequate, safe and affordable housing and basic services and upgrade slums","target_id":"11.1","page_content":""},"indicator":"11.1.1","indicator_sort_order":"11-01-01"},"12-5-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.5.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"National recycling rate, tons of material recycled","indicator_number":"12.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"National recycling rate, tons of material recycled","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"By 2030, substantially reduce waste generation through prevention, reduction, recycling and reuse","target_id":"12.5","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/12.5.1.1.pdf' target='_blank'>Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"National recycling rate, tons of material recycled","indicator_number":"12.5.1","reporting_status":"complete","graph_title":"National recycling rate, tons of material recycled","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"12","target_name":"By 2030, substantially reduce waste generation through prevention, reduction, recycling and reuse","target_id":"12.5","page_content":""},"indicator":"12.5.1","indicator_sort_order":"12-05-01"},"10-3-1":{"indicator":"10.3.1","target_id":"10.3","sdg_goal":"10","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"10-03-01"},"14-3-1":{"indicator":"14.3.1","target_id":"14.3","sdg_goal":"14","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"14-03-01"},"17-1-2":{"indicator":"17.1.2","target_id":"17.1","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-01-02"},"17-11-1":{"indicator":"17.11.1","target_id":"17.11","sdg_goal":"17","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"17-11-01"},"1-a-2":{"indicator":"1.a.2","target_id":"1.a","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0a-02"},"8-7-1":{"indicator":"8.7.1","target_id":"8.7","sdg_goal":"8","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"08-07-01"},"12-2-1":{"indicator":"12.2.1","target_id":"12.2","sdg_goal":"12","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"12-02-01"},"6-3-1":{"indicator":"6.3.1","target_id":"6.3","sdg_goal":"6","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"06-03-01"},"8-9-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tourism direct GDP as a proportion of total GDP and in growth rate","indicator_number":"8.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tourism direct GDP as a proportion of total GDP and in growth rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, devise and implement policies to promote sustainable tourism that creates jobs and promotes local culture and products","target_id":"8.9","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.3.pdf' target='_blank'>Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante</a><br><a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/8.9.1.4.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Tourism direct GDP as a proportion of total GDP and in growth rate","indicator_number":"8.9.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Tourism direct GDP as a proportion of total GDP and in growth rate","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"8","target_name":"By 2030, devise and implement policies to promote sustainable tourism that creates jobs and promotes local culture and products","target_id":"8.9","page_content":""},"indicator":"8.9.1","indicator_sort_order":"08-09-01"},"3-a-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Strengthen the implementation of the World Health Organization Framework Convention on Tobacco Control in all countries, as appropriate","target_id":"3.a","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/3.a.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","indicator_number":"3.a.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Age-standardized prevalence of current tobacco use among persons aged 15 years and older","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"3","target_name":"Strengthen the implementation of the World Health Organization Framework Convention on Tobacco Control in all countries, as appropriate","target_id":"3.a","page_content":""},"indicator":"3.a.1","indicator_sort_order":"03-0a-01"},"9-3-1":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Increase the access of small-scale industrial and other enterprises, in particular in developing countries, to financial services, including affordable credit, and their integration into value chains and markets","target_id":"9.3","national_data_update_url_text":"2021-06-28: see changes on GitHub","national_data_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/5476b500310327413643b085fbe2cedfd1d9c6e9","national_metadata_update_url_text":"2021-07-06: see changes on GitHub","national_metadata_update_url":"https://github.com/icane/ods-data-cantabria/commit/23d14a981d967622e17a98af1e6355f2838b5ced","page_content":"","es":{"computation_calculations":"<a href='https://icane.github.io/ods-cantabria/assets/pdf/9.3.1.1.pdf' target='_blank'>Proporci\u00f3n del valor a\u00f1adido total del sector manufacturero correspondiente a las peque\u00f1as empresas</a>","data_non_statistical":false,"indicator_name":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","indicator_number":"9.3.1","reporting_status":"complete","graph_title":"Proportion of small-scale industries in total industry value added","graph_type":"line","national_geographical_coverage":"Cantabria y Espa\u00f1a","published":true,"sdg_goal":"9","target_name":"Increase the access of small-scale industrial and other enterprises, in particular in developing countries, to financial services, including affordable credit, and their integration into value chains and markets","target_id":"9.3","page_content":""},"indicator":"9.3.1","indicator_sort_order":"09-03-01"},"1-b-1":{"indicator":"1.b.1","target_id":"1.b","sdg_goal":"1","reporting_status":"complete","data_non_statistical":false,"graph_type":"line","indicator_sort_order":"01-0b-01"}}