{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social. Indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con carencia material severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[26.1,26.73,27.24,27.31,29.15,28.65,27.91,26.58,26.09,25.29,26.42,27.65,22.5,23.0,24.1,25.3,27.4,20.4,24.6,20.5,25.0,19.4,23.73,21.58,25.24,25.85,26.42,26.68,28.36,27.37,26.83,26.11,25.23,24.45,25.35,26.88,22.5,21.1,21.2,21.9,26.5,21.5,24.3,20.4,24.5,22.12,23.73,22.78,4.91,4.54,5.84,6.19,7.06,6.44,5.79,5.14,5.4,4.7,6.95,7.32,1.5,1.5,2.3,3.9,3.5,3.5,7.5,2.2,3.6,0.9,4.4,5.73,10.82,13.35,14.28,15.68,17.12,15.44,14.85,12.79,10.65,10.84,9.92,11.69,8.9,13.8,11.9,11.1,18.4,15.5,16.0,9.3,11.2,14.13,7.79,10.97]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}