{"data":{"Year":[2012,2012,2013,2013,2014,2014,2015,2015,2016,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2020,2020,2012,2012,2013,2013,2014,2014,2015,2015,2016,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2020,2020,2010,2010,2011,2011,2012,2012,2013,2013,2014,2014,2015,2015,2016,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2010,2010,2011,2011,2012,2012,2013,2013,2014,2014,2015,2015,2016,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2010,2010,2011,2011,2012,2012,2013,2013,2014,2014,2015,2015,2016,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a servicios esenciales (educaci\u00f3n, salud y protecci\u00f3n social)","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social","Proporci\u00f3n del gasto p\u00fablico total que se dedica a protecci\u00f3n social"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[20.43,30.98,23.29,35.35,23.36,35.36,23.53,35.71,24.46,36.97,24.3,36.71,23.83,36.46,23.64,36.43,23.01,38.39,20.17,30.03,22.28,35.46,23.81,37.68,22.89,38.72,24.43,36.65,24.18,37.16,23.76,37.11,23.55,37.02,24.56,39.22,12.56,12.56,12.96,12.96,11.47,11.47,11.57,11.57,11.53,11.53,11.43,11.43,12.35,12.35,11.85,11.85,11.78,11.78,11.66,11.66,20.73,20.73,18.62,18.62,24.21,24.21,18.79,18.79,18.65,18.65,19.17,19.17,18.88,18.88,19.68,19.68,20.75,20.75,21.9,21.9,34.99,34.99,35.86,35.86,36.36,36.36,37.7,37.7,38.74,38.74,39.55,39.55,40.76,40.76,42.21,42.21,43.95,43.95,46.52,46.52]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}