{"data":{"Year":[2010,2011,2013,2015,2017,2020,2022],"Serie":["Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que tiene f\u00e1cil acceso al transporte p\u00fablico"],"RefArea":["Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[86.02,82.85,84.94,82.82,82.16,82.27,75.3]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}