{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021],"Serie":["Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[20.07,17.92,20.59,21.24,23.3,23.29,26.54,11.39,11.77,14.45,15.69,14.36,15.11,17.23,14.17,11.23,9.21,8.54,8.6,9.29,7.14,9.12,8.88,10.01,10.57,12.76,9.55,7.19,6.85,6.67,7.5,5.67,5.87,8.33,8.25,7.4,7.36,9.43,10.77,10.78,11.48,12.36,13.29,12.73,13.78,5.72,5.9,6.12,7.45,6.97,7.76,7.8]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}