{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017],"Serie":["Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda","Residuos urbanos recogidos per c\u00e1pita y d\u00eda"],"Value":[1.7,1.6,1.5,1.4,1.4,1.5,1.5,1.5]},"edges":[]}