{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita","Emisiones totales de gases de efecto invernadero de las unidades residentes per c\u00e1pita"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.34,0.34,0.34,0.32,0.32,0.32,0.3,0.3,0.29,0.27,0.53,0.51,0.52,0.48,0.5,0.48,0.47,0.47,0.48,0.47,7.84,7.79,7.63,7.09,7.18,7.45,7.21,7.49,7.34,6.86,11.66,10.85,10.8,9.78,10.28,10.18,10.15,10.6,10.93,10.95]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}