{"data":{"Year":[2014,2015,2016,2017,2018,2019,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible","Avances hacia la gesti\u00f3n forestal sostenible"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[4400309.3799999999,4611684.4900000002,4804161.96,5124970.3499999996,5167697.4000000004,5527015.7199999997,10681.0,12476.36,13807.24,40465.32,50617.32,54741.35,15.86,16.58,17.28,18.33,18.48,19.76,2.93,3.42,3.79,11.11,13.89,15.03]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}