{"data":{"Year":[2013,2013],"Serie":["Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n que se siente segura al caminar sola en su zona de residencia"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Cantabria"],"Value":[78.28,88.1]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}