{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total","Proporci\u00f3n de detenidos que no han sido condenados en el conjunto de la poblaci\u00f3n reclusa total"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[18.72,17.24,15.95,13.92,13.22,12.47,13.42,14.22,15.63,16.15,8.94,9.69,9.71,11.02,10.76,12.76,7.25,6.48,6.98,7.69]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}