{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2023],"Serie":["Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n","Se dispone de un plan estad\u00edstico auton\u00f3mico plenamente financiado y en fase de aplicaci\u00f3n"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0,1.0]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}