{"data":{"Year":[2012,2017,2012,2017],"Serie":["Prevalencia de la malnutrici\u00f3n (peso para la estatura, desviaci\u00f3n t\u00edpica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los ni\u00f1os menores de 5\u00a0a\u00f1os, desglosada por tipo (emaciaci\u00f3n y sobrepeso)","Prevalencia de la malnutrici\u00f3n (peso para la estatura, desviaci\u00f3n t\u00edpica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los ni\u00f1os menores de 5\u00a0a\u00f1os, desglosada por tipo (emaciaci\u00f3n y sobrepeso)","Prevalencia de la malnutrici\u00f3n (peso para la estatura, desviaci\u00f3n t\u00edpica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los ni\u00f1os menores de 5\u00a0a\u00f1os, desglosada por tipo (emaciaci\u00f3n y sobrepeso)","Prevalencia de la malnutrici\u00f3n (peso para la estatura, desviaci\u00f3n t\u00edpica > +2 o < -2 de la mediana de los patrones de crecimiento infantil de la OMS) entre los ni\u00f1os menores de 5\u00a0a\u00f1os, desglosada por tipo (emaciaci\u00f3n y sobrepeso)"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.0,41.87,30.08,40.32]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}