{"data":{"Year":[2012,2014,2017,2012,2014,2017],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.0,22.98,22.08,23.92,21.4,22.88]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}