{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses"],"Value":[90.5,92.3,93.4,91.6,94.8,96.2,95.5,96.0,88.2,91.3,92.8,93.4,94.6,95.9,96.6,95.7,92.8,93.4,94.1,89.8,95.0,96.6,94.5,96.3]},"edges":[]}