{"data":{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2020,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2017,2018,2018,2019,2019,2020],"Serie":["Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB","Intensidad energ\u00e9tica medida en funci\u00f3n de la energ\u00eda primaria y el PIB"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[21.7,22.1,21.89,21.36,20.97,20.5,20.15,20.15,19.77,19.77,19.07,19.07,20.2,30.7,30.96,31.78,30.89,29.66,28.59,28.84,28.93,27.6,27.6,26.67,26.68,27.56]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}