{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2014,2015,2016,2017,2018,2014,2015,2016,2017,2018,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2014,2015,2016,2017,2018,2014,2015,2016,2017,2018,2014,2015,2016,2017,2018,2014,2015,2016,2017,2018],"Serie":["Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os con discapacidad","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de hombres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de mujeres","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os sin discapacidad","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os","Tasa de desempleo de las personas entre 16 y 64 a\u00f1os"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[19.86,21.39,24.79,26.09,24.44,22.06,19.63,17.22,15.25,14.1,15.53,12.07,13.75,16.65,18.86,18.11,16.68,14.17,12.54,9.77,9.49,10.86,32.7,31.0,28.6,26.2,25.2,38.36,30.81,22.75,19.24,12.86,19.57,21.04,24.58,25.6,23.6,20.77,18.12,15.66,13.72,12.45,13.87,11.31,14.47,17.22,18.35,18.45,14.99,13.55,12.15,8.47,9.0,10.26,20.22,21.81,25.03,26.67,25.43,23.55,21.38,19.03,17.02,15.99,17.43,13.05,12.86,15.96,19.47,17.72,18.66,14.88,12.97,11.3,10.05,11.54,24.3,21.9,19.5,17.1,15.1,18.91,17.32,14.73,13.4,10.66,24.6,22.2,19.7,17.3,15.4,19.52,17.71,14.99,13.64,10.75]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}