{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de PIB","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero","Emisiones de CO2 de las unidades residentes por unidad de valor a\u00f1adido del sector manufacturero"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[0.33,0.33,0.34,0.32,0.31,0.31,0.29,0.3,0.28,0.26,0.42,0.39,0.4,0.37,0.37,0.37,0.36,0.37,0.38,0.37,0.68,0.65,0.68,0.64,0.62,0.61,0.59,0.59,0.61,0.56,1.61,1.52,1.61,1.53,1.42,1.4,1.42,1.45,1.54,1.62]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["RefArea"]}}