{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas","Proporci\u00f3n de la poblaci\u00f3n urbana que vive en barrios marginales, asentamientos informales o viviendas inadecuadas"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[21.81,16.05,12.05,16.74,17.05,15.18,15.89,11.54,15.94,14.7,19.71,22.48,13.73,11.88,18.01,9.94,8.34,14.09,2.75,8.74,14.22,18.95,18.41,15.59,15.02,18.34,15.86,15.69,16.24,15.18,16.99,14.08,21.89,17.58,14.99,11.35,15.16,7.84,11.4,12.82,1.52,6.91,6.83,13.78]}