{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM10 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n","Nivel medio de PM2,5 en las ciudades ponderado seg\u00fan la poblaci\u00f3n"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[25.08,25.63,25.26,20.79,21.7,23.86,21.35,23.24,20.79,20.92,20.29,20.38,23.2,23.53,25.53,23.85,21.16,21.45,23.15,18.62,21.54,21.38,21.85,21.7,19.85,20.0,13.38,13.91,13.7,11.67,11.59,13.4,11.36,12.61,11.84,11.93,10.72,10.35,11.35,12.0,12.47,12.95,10.71,13.76,9.9,8.59,9.74,9.58,9.85,10.0,9.54,8.18]}