{"Year":[2015,2016,2017,2019,2020,2015,2016,2017,2019,2020,2015,2016,2017,2019,2020,2015,2016,2017,2019,2020,2015,2016,2017,2019,2020,2015,2016,2017,2019,2020],"Serie":["Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica","Proporci\u00f3n de j\u00f3venes y adultos con competencias en tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n y las comunicaciones (TIC), desglosada por tipo de competencia t\u00e9cnica"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[65.23,65.22,67.49,70.76,72.84,62.43,63.01,66.16,70.81,64.89,95.15,94.18,93.16,95.11,95.54,96.5,100.0,96.93,94.5,82.4,61.28,61.41,64.11,67.48,69.68,62.43,63.01,66.16,70.81,62.8]}