{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos por habitante","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones","Proporci\u00f3n de pernoctaciones en alojamientos tur\u00edsticos en los dos meses de m\u00e1xima ocupaci\u00f3n sobre el total de pernoctaciones"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[7.84,8.34,8.18,8.35,8.65,9.05,9.74,10.07,9.93,9.91,3.02,7.41,7.27,6.94,6.87,7.32,7.99,8.71,9.08,9.43,9.5,5.4,30.68,30.61,30.56,30.4,29.84,29.97,29.47,28.99,28.62,28.82,38.39,46.63,46.55,47.32,49.23,46.86,47.61,46.8,44.32,43.81,44.35,68.38]}