{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en fomento del empleo"],"RefArea":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[4994.44,4642.07,4004.13,2799.03,2975.23,3089.97,3127.38,3654.89,3752.89,4133.64,4538.09,66.73,67.23,53.09,60.9,67.61,71.92,76.11,70.23,80.99,80.44,71.3,3.01,2.85,2.34,1.73,1.76,1.81,1.85,2.08,1.98,2.07,1.94,2.84,3.04,2.22,2.86,3.01,3.1,3.19,2.79,3.04,2.85,2.31]}