{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza relativa con alquiler imputado, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[20.72,20.65,20.83,20.38,22.23,22.13,22.35,21.61,21.54,20.66,20.1,16.7,17.7,17.8,20.6,14.9,15.3,17.6,19.9,17.31,19.48,19.37,19.69,19.3,20.45,20.23,20.18,20.62,20.23,19.49,20.1,14.6,14.6,14.4,19.2,16.1,14.9,17.0,19.3,20.12,17.63,17.82,18.98,18.69,19.88,19.51,19.81,19.69,19.14,18.59,14.63,14.74,16.06,13.18,19.19,13.94,15.32,13.0,15.4,11.96,16.78,16.9,17.72,18.11,18.78,18.43,17.97,18.18,17.6,17.16,13.71,14.14,12.81,11.53,19.19,14.31,14.77,12.67,15.13,13.47]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}