{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2020,2021,2022,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2021,2022],"Serie":["Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las instituciones sanitarias auton\u00f3micas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las universidades respecto a la proporci\u00f3n de mujeres en la poblaci\u00f3n entre 16 y 64 a\u00f1os","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico local","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los ayuntamientos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico estatal","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en las Fuerzas Armadas","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia del Estado","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en el sector p\u00fablico auton\u00f3mico","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en la Administraci\u00f3n de Justicia Auton\u00f3mica","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos","Ratio de la proporci\u00f3n de mujeres en los centros educativos no universitarios auton\u00f3micos"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[1.07,1.07,1.08,1.08,1.08,1.08,1.1,1.11,1.12,1.13,1.14,1.15,0.0,1.12,1.12,1.12,1.12,1.15,1.15,1.19,1.19,1.18,1.21,1.2,1.23,1.22,1.43,1.43,1.46,1.46,1.47,1.48,1.48,1.49,1.49,1.5,1.5,1.51,0.0,1.54,1.53,1.5,1.51,1.57,1.58,1.59,1.59,1.6,1.61,1.57,1.6,1.6,0.86,0.87,0.92,0.92,0.93,0.93,0.94,0.94,0.95,0.95,0.96,0.96,0.0,0.82,0.83,0.83,0.84,0.86,0.83,0.84,0.85,0.86,0.87,0.86,0.86,0.88,0.95,0.95,0.95,0.93,0.93,0.92,0.95,0.97,0.98,0.99,1.01,1.02,0.0,0.78,0.77,0.77,0.79,0.75,0.73,0.75,0.78,0.76,0.82,0.86,0.87,0.84,0.99,1.01,0.0,0.86,0.87,0.84,0.62,0.61,0.61,0.61,0.61,0.62,0.61,0.62,0.63,0.63,0.62,0.62,0.0,0.64,0.64,0.65,0.65,0.66,0.71,0.71,0.7,0.71,0.71,0.7,0.71,0.7,0.16,0.17,0.18,0.19,0.19,0.19,0.2,0.2,0.24,0.24,0.22,0.23,0.0,0.18,0.19,0.21,0.21,0.21,0.22,0.21,0.22,0.26,0.26,0.22,0.24,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.25,0.26,0.26,0.26,0.26,0.0,0.32,0.26,0.34,0.28,0.24,0.21,0.26,0.21,0.28,0.26,0.28,0.31,0.31,1.28,1.3,1.29,1.3,1.29,1.3,1.3,1.3,1.3,1.32,1.33,1.34,0.0,1.19,1.19,1.21,1.25,1.31,1.29,1.23,1.25,1.25,1.23,1.22,1.24,1.27,1.34,1.34,1.36,1.36,1.36,1.37,1.37,1.39,1.39,1.4,1.4,1.41,0.0,1.38,1.37,1.37,1.37,1.42,1.43,1.45,1.45,1.46,1.47,1.43,1.46,1.46,1.45,1.46,1.45,1.44,1.44,1.44,1.45,1.45,1.45,1.46,1.46,1.45,0.0,1.5,1.5,1.53,1.53,1.53,1.54,1.55,1.54,1.54,1.55,1.54,1.54,1.54,1.37,1.38,1.39,1.4,1.4,1.41,1.41,1.41,1.42,1.42,1.42,1.43,0.0,1.33,1.33,1.34,1.34,1.41,1.42,1.43,1.45,1.45,1.47,1.45,1.47,1.48]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}