{"data":{"Year":[2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2019,2020,2020,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2019,2020,2020],"Serie":["Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible","Proporci\u00f3n de la superficie agr\u00edcola en que se practica una agricultura productiva y sostenible"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[7.24,7.11,6.52,6.75,7.79,7.99,8.21,8.88,9.32,9.32,9.65,9.65,2.31,2.67,2.12,1.46,1.2,1.22,1.27,1.3,1.29,1.29,1.48,1.48]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}