{"data":{"Year":[2011,2012,2014,2017],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario","Proporci\u00f3n de personas de 15 y m\u00e1s a\u00f1os que fuman a diario"],"Value":[23.92,23.92,21.4,22.88]},"edges":[]}