{"data":{"Year":[2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra difteria, t\u00e9tanos y tosferina en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de recuerdo contra neumococo en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra sarampi\u00f3n, rubeola y parotiditis en la poblaci\u00f3n infantil","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes","Cobertura de vacunaci\u00f3n de segunda dosis contra papiloma humano en las adolescentes"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[94.84,95.55,94.75,94.31,96.36,97.25,91.67,96.58,88.46,94.79,94.42,93.71,98.36,97.11,91.77,98.17,93.14,94.45,94.26,93.93,90.49,92.94,92.62,95.4,77.78,79.41,80.21,81.79,79.12,90.19,75.45,82.93]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}