{"data":{"Year":[2011,2016,2011,2016,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2016,2017,2018,2019,2020],"Serie":["Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo","Tasa de participaci\u00f3n de los j\u00f3venes y adultos en la ense\u00f1anza y formaci\u00f3n acad\u00e9mica y no acad\u00e9mica en los \u00faltimos 12 meses, desglosada por sexo"],"Regi\u00f3n":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria","Cantabria"],"Value":[41.29,47.72,41.88,46.35,11.16,11.18,11.17,11.37,10.11,9.91,9.39,9.86,10.48,10.65,11.0,8.59,9.02,9.72,10.52,9.18,10.71,8.99,10.68,11.57,11.34,11.94,64.55,66.14,68.52,69.98,71.52,72.02,72.98,73.05,73.59,73.37,74.1,64.25,66.13,71.14,77.91,76.07,77.13,77.11,77.51,79.83,79.52,78.98,19.36,19.43,19.65,19.95,19.06,18.98,18.69,19.17,19.88,20.12,20.7,15.6,15.99,17.04,18.39,16.9,18.34,16.83,18.46,19.64,19.63,20.36]},"edges":{"From":["Serie"],"To":["Regi\u00f3n"]}}