{"data":{"Year":[2015,2016,2017,2019,2015,2016,2017,2019,2015,2016,2017,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os  que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica en los \u00faltimos 12 meses"],"Value":[62.4,63.0,66.2,70.8,96.5,100.0,96.9,94.5,62.4,63.0,66.2,70.8]},"edges":[]}