{"data":{"Year":[2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019,2010,2011,2012,2013,2014,2015,2017,2019],"Serie":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que han usado el m\u00f3vil en los \u00faltimos tres meses"],"Value":[90.51,92.32,93.44,91.57,94.8,96.24,95.53,96.02,88.22,91.29,92.79,93.37,94.62,95.85,96.55,95.72,92.82,93.36,94.11,89.77,94.98,96.63,94.51,96.32]},"edges":[]}